-DOCSTART- O

🔴 O
Corfo B-ORG
asignó O
la O
mayor O
inversión O
de O
I O
+ O
D O
de O
Chile B-LOC_DEST
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
193 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
el O
Instituto B-ORG_DEST
de I-ORG_DEST
Tecnologías I-ORG_DEST
Limpias I-ORG_DEST
Antofagasta I-ORG_DEST
a O
un O
consorcio O
de O
9 O
universidades O
estadounidenses O
AUI O
que O
incluye O
a O
la O
Univ B-ORG_ORIG
Autónoma I-ORG_ORIG
, O
del B-ORG_ORIG
Desarrollo I-ORG_ORIG
y O
San B-ORG_ORIG
Sebastián I-ORG_ORIG
, O
ligadas O
a O
personeros O
de O
gobierno O
1/2 O

@ANIBALJOSAMADOR O
@Alfonso196507 O
Le O
doy O
pistas O
: O
Empresa O
#Trenaco B-ORG
, O
Empresa O
colombiana O
, O
su O
objeto O
comercializar O
y O
transportar O
combustible O
, O
contrata O
en O
el O
2015 O
por O
4 B-MONEY
mil I-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dolares I-MONEY
con O
PDVZ B-ORG
. O
Las O
ganancias O
de O
todos O
los O
ejercicios O
llegaban O
a O
la O
casa O
Matriz O
en O
suiza B-LOC

¡ O
Excelentes O
Noticias O
! O
HelpSystems B-ORG_ORIG
anuncia O
la O
adquisición O
de O
la O
compañía O
#FileCatalyst B-ORG_DEST
para O
continuar O
expandiendo O
su O
portfolio O
de O
Ciberseguridad O
y O
Automatización O
. O
https://t.co/Q9ertbHb6A O
#transferenciadearchivos O
#enviodearchivos O
#filetransfer O
#MFT O
#HelpSystems B-ORG_ORIG
#adquisicion O
https://t.co/wvvvLgx5jS O
Title O
: O
HelpSystems B-ORG_ORIG
adquiere O
FileCatalyst B-ORG_DEST
para O
continuar O
expandiendo O
su O
portfolio O
de O
Ciberseguridad O
y O
Automatización O
| O
HelpSystems B-ORG_ORIG
Description O
: O
La O
compañía O
líder O
en O
aceleración O
de O
transferencia O
de O
archivos O
empresariales O
complementa O
la O
robusta O
oferta O
de O
soluciones O
de O
Transferencia O
Segura O
de O
Archivos O
y O
Automatización O
Robótica O
de O
Procesos O
. O

" O
Queremos O
llegar O
al O
sector O
automotriz O
, O
que O
en O
Guanajuato B-LOC
es O
muy O
relevante O
. O
Ahí O
hay O
una O
oportunidad O
muy O
grande O
; O
pero O
requiere O
de O
especialización O
" O
https://t.co/MjwELyZdKi O
Title O
: O
La O
estrategia O
de O
un O
fabricante O
de O
calzado O
para O
recuperar O
400 O
empleos O
en O
2021 O
Description O
: O
Court B-ORG
, O
una O
empresa O
mexicana O
de O
calzado O
deportivo O
, O
echa O
mano O
de O
la O
nanotecnología O
alemana O
para O
reactivar O
su O
planta O
de O
León B-LOC
, O
Guanajuato B-LOC
, O
de O
los O
estragos O
ocasionados O
por O
la O
pandemia O
de O
coronavirus O
. O

😔 O
❌ O
MAL O
NEGOCIO O
I O
América B-ORG_ORIG
adquirió O
a O
Roger O
Martínez O
por O
$ B-MONEY
10 I-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
( O
2018 O
) O
y O
dos O
años O
después O
su O
valor O
de O
mercado O
es O
de O
$ B-MONEY
4 I-MONEY
millones I-MONEY
💵 O
:: O
Le O
rescinden O
el O
contrato O
y O
queda O
libre O
, O
o O
se O
queda O
en O
el O
club O
pero O
sin O
registro O
para O
el O
torneo O
. O
:: O
:: O
#clubamerica O
#rogermartinez O
https://t.co/bqcaTHuIPP O

Proy O
. O
café O
y O
cacao O
#Nicaragua B-LOC
PROMESSA-CAFCA O
#SNV B-ORG_ORIG
invirtió O
3.5 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
infraestructura O
productiva O
de O
apoyo O
a O
productores O
de O
#cafe O
y O
#cacao O
: O
Sistemas O
Agroforestales O
, O
infraestructura O
post O
cosecha O
, O
beneficios O
húmedos O
, O
producción O
+ O
limpia O
, O
huertos O
, O
Pilotos O
UTZ O
y O
+ O
. O
#RVO O
https://t.co/dfO4QcOmMk O

Ripio B-ORG_ORIG
busca O
ser O
el O
primer O
#unicornio O
cripto O
argentino O
: O
compró O
una O
de O
las O
mayores O
empresas O
#Bitcoin O
de O
Brasil B-LOC_DEST
#criptomonedas O
#inversiones O
#startups O
https://t.co/ep8C5IhueG O
Title O
: O
Ripio B-ORG_ORIG
busca O
ser O
el O
primer O
unicornio O
cripto O
argentino O
: O
compró O
una O
de O
las O
mayores O
empresas O
Bitcoin O
de O
Brasil B-LOC_DEST
Description O
: O
Ripio B-ORG_ORIG
es O
una O
de O
las O
principales O
plataformas O
de O
activos O
digitales O
en O
Argentina B-LOC_ORIG
y O
una O
de O
las O
empresas O
cripto O
de O
mayor O
crecimiento O
en O
Brasil B-LOC_DEST

#Empresas O
Lamosa B-ORG_ORIG
adquiere O
firma O
colombiana O
y O
expande O
su O
posicionamiento O
. O
Grupo B-ORG_ORIG
Lamosa I-ORG_ORIG
compró O
la O
firma O
Eurocerámica B-ORG_DEST
S I-ORG_DEST
. I-ORG_DEST
A I-ORG_DEST
. I-ORG_DEST
por O
por O
33 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
. O
https://t.co/q50zRxsSul O
Title O
: O
Lamosa B-ORG_ORIG
adquiere O
firma O
colombiana O
y O
expande O
su O
posicionamiento O
Description O
: O
Grupo B-ORG_ORIG
Lamosa I-ORG_ORIG
compró O
la O
firma O
Eurocerámica B-ORG_DEST
S I-ORG_DEST
. I-ORG_DEST
A I-ORG_DEST
. I-ORG_DEST
por O
por O
33 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
. O

Apenas O
tenga O
una O
oferta O
de O
USD B-MONEY
400 I-MONEY
millones I-MONEY
, O
la O
petrolera O
YPF B-ORG
venderá O
la O
Torre O
Pelli O
de O
Puerto B-LOC
Madero I-LOC
$ B-ORG
YPF I-ORG
busca O
financiar O
sus O
inversiones O
en O
gas O
y O
petróleo O
, O
sobre O
todo O
para O
Vaca O
Muerta O
" O
Política O
de O
austeridad O
y O
gestión O
eficiente O
" O
con O
venta O
de O
activos O
#Energía O
#VacaMuerta O

@VirutasF1 O
Toyota B-ORG
esta O
haciendo O
una O
inversión O
enorme O
en O
Motorsport B-ORG
en O
Sudamérica B-LOC
. O
Pero O
que O
vaya O
a O
correr O
a O
una O
categoría O
con O
motores O
y O
partner O
Renault B-ORG
/ O
Alpine B-ORG
a O
Europa B-LOC
no O
deja O
de O
llamar O
la O
atención O
. O

Se O
requiere O
aumentar O
inversión O
productiva O
en O
México B-LOC
: O
https://t.co/mn7v7Xufah O
Title O
: O
Se O
requiere O
aumentar O
inversión O
productiva O
en O
México B-LOC
| O
IDIC B-ORG
Description O
: O
El O
Sol O
del O
Centro O
| O
Mario O
Mora O
Legaspi O
. O
Solamente O
el O
aumento O
de O
la O
inversión O
alineada O
a O
la O
creación O
de O
nuevas O
capacidades O
productivas O
en O
materia O
de O
innovación O
y O
desarrollo O
tecnológico O
podrá O
contribuir O
a O
superar O
el O
desafío O
[ O
... O
] O

Carreteras O
La O
Comunidad O
invertirá O
cerca O
de O
3 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
mejorar O
dos O
carreteras O
regionales O
en O
Lorca B-LOC
https://t.co/uy8HLugTY0 O
vía O
@COPE B-ORG
Title O
: O
La O
Comunidad O
invertirá O
cerca O
de O
3 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
mejorar O
dos O
carreteras O
regionales O
en O
Lorca B-LOC
Description O
: O
Las O
actuaciones O
consisten O
en O
ensanchar O
la O
carretera O
de O
Aguaderas B-LOC
y O
reforzar O
el O
firme O
de O
la O
autovía O
que O
conecta O
Lorca B-LOC
con O
Águilas B-LOC

" O
Next B-ORG_DEST
Level I-ORG_DEST
Games I-ORG_DEST
" O
: O
Porque O
dicho O
estudio O
fue O
comprado O
por O
Nintendo B-ORG_ORIG
. O
https://t.co/X32Llr72RY O

La O
chilena O
Codelco B-ORG_ORIG
invertirá O
1.126 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
la O
construcción O
del O
proyecto O
Rajo B-ORG_DEST
Inca I-ORG_DEST
https://t.co/ayG9NJGD5j O
Title O
: O
La O
chilena O
Codelco B-ORG_ORIG
invertirá O
1.126 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
la O
construcción O
del O
... O
Description O
: O
Codelco B-ORG_ORIG
, O
la O
mayor O
productora O
de O
cobre O
del O
mundo O
, O
ha O
aprobado O
una O
inversión O
de O
1.383 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
... O

En O
nuestra O
constante O
inversión O
en O
#Innovación O
, O
Huawei B-ORG
ha O
firmado O
un O
acuerdo O
con O
la O
@UPV B-ORG
con O
el O
objetivo O
de O
investigar O
y O
generar O
proyectos O
basados O
en O
#6G O
. O
¿ O
Quieres O
saber O
más O
? O
👇 O
# O
Huawei B-ORG
Now O

Directorio O
de O
@CodelcoChile B-ORG_ORIG
aprueba O
inversión O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
1383 I-MONEY
millones O
para O
refundar O
Salvador B-LOC_DEST
. O
Con O
esto O
se O
extendería O
en O
más O
de O
50 O
años O
la O
vida O
útil O
de O
la O
faena O
. O
Revisa O
más O
detalles O
aquí O
👇 O
https://t.co/9EJyc0salb O

Cementera O
realiza O
inversión O
de O
40 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
en O
Minas B-LOC_DEST
https://t.co/N7POAv5BZ8 O
Title O
: O
Cementera O
realiza O
inversión O
de O
40 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
en O
Minas B-LOC_DEST
Description O
: O
Negocios O
& O
Tendencias O

La O
fusión O
dará O
nacimiento O
al O
cuarto O
mayor O
fabricante O
del O
mundo O
en O
términos O
de O
volumen O
de O
ventas O
, O
solo O
por O
detrás O
del O
alemán O
Volkswagen B-ORG
https://t.co/KCqy2cchpk O
Title O
: O
Accionistas O
de O
Fiat-Chrysler B-ORG_ORIG
aprueban O
la O
fusión O
con O
PSA B-ORG_ORIG
con O
99.15 O
% O
de O
votos O
Description O
: O
La O
operación O
, O
anunciada O
en O
octubre O
de O
2019 O
, O
obtuvo O
el O
99.15 O
% O
de O
los O
votos O
de O
los O
accionistas O
presentes O
en O
la O
reunión O
de O
FCA B-ORG_ORIG
y O
el O
99.95 O
% O
de O
los O
de O
PSA B-ORG_ORIG
, O
ambas O
se O
celebraron O
sin O
público O
y O
fueron O
transmitidas O
por O
videoconferencia O
. O

Bloquear O
Inversión O
en O
Gasolineras O
, O
Riesgo O
de O
México B-LOC
con O
el O
T-MEC O
Link O
: O
[ O
https://t.co/fMO6FQF0NH O
] O
@EjeCentral B-ORG
https://t.co/7osrkLJxB6 O
Title O
: O
Bloquear O
inversión O
en O
gasolineras O
, O
riesgo O
de O
México B-LOC
con O
el O
T-MEC O
Description O
: O
Expertos O
recomiendan O
abrir O
las O
concesiones O
para O
fomentar O
la O
competencia O
en O
la O
venta O
de O
combustibles O

En O
#Totallia B-LOC
poseemos O
una O
inversión O
en O
el O
hotel O
Wyndham B-ORG
Tamarindo I-ORG
, O
situado O
en O
uno O
de O
los O
principales O
destinos O
turísticos O
de O
Costa B-LOC
Rica I-LOC
. O
Aunque O
2020 O
fue O
un O
año O
difícil O
para O
la O
industria O
turística O
, O
los O
expertos O
vaticinan O
una O
importante O
recuperación O
este O
año O
#RiquezaInmobiliaria O

#AlDía O
El O
grupo O
de O
empresas O
de O
zonas O
francas O
GILDAN B-ORG_ORIG
ACTIVEWEAR I-ORG_ORIG
INC I-ORG_ORIG
. I-ORG_ORIG
, O
dedicada O
a O
la O
confección O
textil O
, O
con O
más O
de O
15 O
años O
de O
operar O
en O
# O
Nicaragua B-LOC
, O
debido O
a O
la O
creciente O
demanda O
, O
han O
decidido O
invertir O
en O
la O
instalación O
de O
una O
nueva O
planta O
en O
( O
ZOFRIC B-LOC_DEST
) O
#Chinandega B-LOC_DEST
. O
https://t.co/QTgG5D3ACt O

#AlDía O
La O
instalación O
de O
la O
nueva O
planta O
industrial O
en O
la O
Zona B-LOC_DEST
Franca I-LOC_DEST
Internacional I-LOC_DEST
#Chinandega B-LOC_DEST
( O
ZOFRIC B-LOC_DEST
) O
, O
tiene O
una O
inversión O
de O
aproximadamente O
2 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
, O
y O
supondría O
una O
generación O
de O
2 O
mil O
nuevos O
empleos O
en O
# O
Nicaragua B-LOC_DEST
. O
https://t.co/iMTr1U7L9W O

La O
cooperación O
económica O
entre O
#China B-LOC
y O
#AmericaLatina B-LOC
ha O
continuado O
reforzándose O
a O
un O
ritmo O
acelerado O
pese O
a O
la O
#COVID19 O
y O
#Trump O
. O
#XCMGBrasil B-ORG
, O
una O
empresa O
de O
inversión O
china O
en O
América B-LOC
del I-LOC
Sur I-LOC
, O
reportó O
en O
2020 O
un O
crecimiento O
récord O
de O
cerca O
del O
60 O
% O
en O
sus O
ingresos O
. O
#CubaSalva O

Para O
ello O
se O
aprobará O
en O
breve O
una O
inversión O
de O
14 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
https://t.co/Jkk2p9M6J6 O
- O
- O
- O
#Artexo O
#DiarioPortuario O
#Estiba O
#Galigrain B-ORG_ORIG
#Inversión O
#PuertoDeLaCoruña B-LOC_DEST
#PuertoExterior O
#TransporteDeMercancías O
Title O
: O
Galigrain B-ORG_ORIG
duplicará O
sus O
instalaciones O
en O
el O
puerto O
exterior O
de O
La B-LOC_DEST
Coruña I-LOC_DEST
Description O
: O
La O
empresa O
estibadora O
Galigrain B-ORG_ORIG
duplicará O
sus O
instalaciones O
en O
el O
puerto O
exterior O
de O
La B-LOC_DEST
Coruña I-LOC_DEST
, O
según O
ha O
explicado O
el O
presidente O
de O

MIRAFLORES B-LOC
: O
CONSTRUIRÁN O
HOTELES O
CON O
INVERSIÓN O
DE O
US B-MONEY
$ I-MONEY
143 I-MONEY
MILLONES I-MONEY
. O
Aquí O
la O
nota O
completa O
: O
https://t.co/TbeQM0rCQy O
Title O
: O
KLM B-ORG
Y O
AIR B-ORG
FRANCE I-ORG
REANUDARÁN O
VUELOS O
A O
LIMA B-LOC
| O
T B-ORG
News I-ORG
Description O
: O
Las O
aerolíneas O
KLM B-ORG
y O
Air B-ORG
France I-ORG
han O
anunciado O
que O
mañana O
6 O
de O
enero O
reanudan O
sus O
vuelos O
de O
retorno O
a O
Perú B-LOC
, O
es O
decir O
, O
la O
llegada O
de O
pasajeros O
desde O
Europa B-LOC
, O
en O
vista O
de O
que O
la O
suspensión O
de O
vuelos O
a O
Europa B-LOC
ha O
culminado O
. O
El O
vuelo O
de O
KLM B-ORG
llegará O
a O
Lima B-LOC
de O
Ámsterdam B-LOC
a O
las O
12:35 O
horas O
con O
frecuencia O
diaria O
, O
y O
el O
de O
Air B-ORG
France I-ORG
llegará O
a O
las O
10:30 O
horas O
con O
frecuencia O
semanal O
, O
los O
días O
miércoles O
. O
Claudia O
Ruaro O
, O
gerente O
comercial O
de O
Air B-ORG
France-KLM I-ORG
en O
Perú B-LOC
, O
precisó O
a O
T B-ORG
News I-ORG
que O
los O
vuelos O
no O
dejaron O
de O
darse O
, O
pero O

Jajaja O
invertir O
en O
pesos O
. O
😂 O
😂 O
https://t.co/RVzJOhXhVl O

#SierraMetals B-ORG
prepara O
inversión O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
140 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
dar O
un O
salto O
productivo O
en O
mina O
#Yauricocha B-ORG_DEST
https://t.co/peQCLULWZJ O
Title O
: O
Sierra B-ORG
Metals I-ORG
prepara O
inversión O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
140 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
dar O
un O
salto O
productivo O
en O
mina O
Yauricocha B-ORG_DEST
Description O
: O
Sociedad B-ORG_ORIG
Minera I-ORG_ORIG
Corona I-ORG_ORIG
, O
subsidiaria O
de O
Sierra B-ORG
Metals I-ORG
, O
ha O
presupuestado O
en O
US B-MONEY
$ I-MONEY
140 I-MONEY
millones I-MONEY
la O
inversión O
para O
una O
serie O
de O
modificaciones O
y O
mejoras O
en O
su O
unidad O
minera O
Yauricocha B-ORG_DEST
, O
acantonada O
en O
la O
provincia O
de O
Yauyos B-LOC_DEST
, O
en O
la O
región O
Lima B-LOC_DEST
. O
En O
un O
reciente O
documento O
- O
Segundo O
Informe O
Técnico O
Sustentatorio O
del O
EIA B-ORG
de O
la O
Unidad O
... O

Nintendo B-ORG_ORIG
anuncio O
que O
ha O
firmado O
un O
acuerdo O
para O
adquirir O
el O
100 O
% O
de O
las O
acciones O
de O
" O
Next B-ORG_DEST
Level I-ORG_DEST
Games I-ORG_DEST
" O
, O
con O
sede O
en O
Vancouver B-LOC_DEST
, O
Canadá B-LOC_DEST
, O
para O
convertirla O
en O
una O
subsidiaria O
de O
propiedad O
total O
, O
se O
espera O
que O
la O
adquisición O
se O
cierre O
el O
1 O
de O
marzo O
. O
https://t.co/MptNVQoIfR O

La O
compañía O
de O
Buffett B-ORG
, O
Amazon B-ORG
y O
JP B-ORG
Morgan I-ORG
, O
que O
iba O
a O
revolucionar O
el O
sector O
sanitario O
, O
termina O
en O
fracaso O
! O
#Amazon B-ORG
#Berkshire B-ORG
#BerkshireHathaway B-ORG
#WallStreet O
#inversion O
Leelo O
en O
: O
https://t.co/R2K1QnnPpj O
( O
" O
Noticias O
de O
Hoy O
" O
) O
https://t.co/NROdwDGi0B O
Title O
: O
Merval B-ORG
News I-ORG
Description O
: O
Merval B-ORG
News I-ORG
! O
Noticias O
económicas O
, O
de O
inversión O
y O
bolsa O
. O

Ford B-ORG_ORIG
ha O
confirmado O
una O
inversión O
de O
U B-MONEY
$ I-MONEY
S I-MONEY
580 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
la O
fabricación O
local O
de O
la O
nueva O
generación O
de O
la O
pickup O
Ranger B-ORG
. O
General B-ORG_ORIG
Motors I-ORG_ORIG
reanudó O
su O
plan O
de O
inversiones O
de O
U B-MONEY
$ I-MONEY
S I-MONEY
300 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
producir O
un O
nuevo O
vehículo O
de O
su O
marca O
Chevrolet B-ORG
en O
su O
planta O
de O
Alvear B-LOC_DEST
, O
Rosario B-LOC_DEST
. O

En O
Noviembre O
/ O
Diciembre O
el O
fondo O
de O
inversión O
Skybridge B-ORG
Capital I-ORG
compró O
300 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
en O
Bitcoin O
. O
Y O
vos O
dudando O
en O
tu O
casa O
si O
meterle O
100 B-MONEY
dólares I-MONEY
a O
#BTC O

Asesorada O
por O
Guevara B-ORG
& I-ORG
Gutiérrez I-ORG
S I-ORG
. I-ORG
C I-ORG
. I-ORG
, O
la O
compañía O
peruana O
de O
inversión O
#ColcaCapital B-ORG_ORIG
adquirió O
la O
totalidad O
de O
las O
acciones O
de O
su O
connacional O
@polysistemas B-ORG_DEST
especializada O
en O
gestión O
de O
datos O
y O
de O
identidad O
. O
Te O
contamos O
. O
https://t.co/u9jF7PWib1 O
https://t.co/MonjlUsLVw O
Title O
: O
Colca B-ORG_ORIG
Capital I-ORG_ORIG
adquiere O
empresa O
de O
gestión O
documental O
Polysistemas B-ORG_DEST
Description O
: O
La O
compañía O
peruana O
de O
inversión O
Colca B-ORG_ORIG
Capital I-ORG_ORIG
adquirió O
la O
totalidad O
de O
las O
acciones O
de O
su O
connacional O
Polysistemas B-ORG_DEST
, O
especializada O
en O
gestión O
de O
datos O
y O
de O
identidad O
, O
por O
un O
monto O
no O
divulgado O
. O
La O
transacción O
incluye O
a O
la O
filial O
boliviana O
. O

Empresa O
de O
#Puebla B-LOC
gana O
licitación O
para O
confeccionar O
uniformes O
en O
#Oaxaca B-LOC
; O
van O
4 O
años O
con O
contratos O
Firmó O
el O
contrato O
para O
la O
adquisición O
de O
323 O
mil O
781 O
paquetes O
de O
uniformes O
para O
la O
Secretaría B-ORG
de I-ORG
Bienestar I-ORG
por O
un O
total O
de O
150 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
pesos I-MONEY
. O
https://t.co/CN4oKuoAMh O
https://t.co/R3RJ4FjUJ0 O
Title O
: O
Empresa O
de O
Puebla B-LOC
gana O
licitación O
para O
confeccionar O
uniformes O
en O
Oaxaca B-LOC
; O
van O
4 O
años O
con O
contratos O
| O
MXPolitico B-ORG
Description O
: O
A O
cuatro O
meses O
de O
inicio O
del O
ciclo O
escolar O
2020-2021 O
, O
la O
representante O
legal O
de O
la O
empresa O
Textilera B-ORG
y I-ORG
Proveedora I-ORG
Atzin I-ORG
S I-ORG
. I-ORG
A I-ORG
de I-ORG
C I-ORG
. I-ORG
V I-ORG
, O
Lourdes O
Cristina O
Villegas O
Caravantes O
, O
firmó O
el O
pasado O
10 O
de O
diciembre O
en O
la O
Secretaria B-ORG
de I-ORG
Administración I-ORG
el O
contrato O
para O
la O
adquisición O
de O
323 O
mil O
781 O
paquetes O
de O
uniformes O
para O
la O
Secretaría B-ORG
de I-ORG
Bienestar I-ORG
por O
un O
total O
de O
150 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
pesos I-MONEY
. O

Intel B-ORG_ORIG
invertirá O
$ B-MONEY
350 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
iniciar O
operaciones O
de O
ensamble O
y O
prueba O
en O
Costa B-LOC_DEST
Rica I-LOC_DEST
https://t.co/7TABIvgiXD O
Title O
: O
Intel B-ORG_ORIG
invertirá O
$ B-LOC_DEST
350 I-LOC_DEST
millones I-LOC_DEST
para O
iniciar O
operaciones O
de O
ensamble O
y O
prueba O
en O
Costa B-LOC
Rica I-LOC
Description O
: O
Lea O
más O
en O
larepublica.net B-ORG

Impulsan O
a O
México B-LOC
productos O
médicos O
– O
Invierte O
en O
Dólares O
https://t.co/vwnNRj3T4U O

Directorio O
Codelco B-ORG_ORIG
aprueba O
inversión O
de O
1.383 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dlrs I-MONEY
para O
reformar O
pequeña O
mina O
Salvador B-LOC_DEST
https://t.co/Ot0e96SeOO O
https://t.co/ivYXmCQuph O
Title O
: O
Directorio O
Codelco B-ORG_ORIG
aprueba O
inversión O
de O
1.383 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dlrs I-MONEY
para O
reformar O
pequeña O
mina O
Salvador B-LOC_DEST
Description O
: O
El O
directorio O
de O
la O
cuprífera O
estatal O
chilena O
Codelco B-ORG_ORIG
aprobó O
un O
presupuesto O
de O
1.383 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
para O
la O
construcción O
de O
un O
proyecto O
para O
reformar O
la O
pequeña O
mina O
Salvador B-LOC_DEST
, O
informó O
el O
martes O
la O
compañía O
en O
un O
comunicado O
. O

* O
El O
Meadows B-ORG
Museum I-ORG
, O
de O
la O
Universidad B-ORG
Metodista I-ORG
del I-ORG
Sur I-ORG
( O
SMU B-ORG
) O
de O
EE B-LOC
. I-LOC
UU I-LOC
. I-LOC
, O
anuncia O
la O
adquisición O
de O
La O
adoración O
de O
los O
Reyes O
Magos O
( O
c O
. O
1519 O
) O
, O
una O
pintura O
al O
óleo O
sobre O
tabla O
del O
Renacimiento O
temprano O
, O
atribuída O
al O
artista O
conocido O
como O
Maestro O
de O
Sijena O
. O
#ArteYArt O
https://t.co/8kKD5QTjh8 O

Amazon B-ORG
le O
compra O
a O
Delta B-ORG
y O
a O
WestJet B-ORG
11 O
Boeing O
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
de O
aviones O
de O
carga O
. O
https://t.co/wKIcXMoGWo O
Title O
: O
Amazon B-ORG
buys O
11 O
Boeing O
767-300 O
aircraft O
from O
Delta B-ORG
and O
WestJet B-ORG
to O
expand O
cargo O
fleet O
Description O
: O
Amazon.com B-ORG
Inc I-ORG
. O
undefined O
said O
Tuesday O
it O
is O
buying O
11 O
Boeing O
767-300 O
aircraft O
from O
Delta B-ORG
undefined O
and O
WestJet B-ORG
, O
as O
it O
moves O
to O
expand O
its O
cargo O
fleet O
in O
... O

BMW B-ORG_ORIG
invertira O
400 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
, O
en O
su O
planta O
en O
Munich B-LOC_DEST
, O
Alemania B-LOC_DEST
, O
con O
el O
objetivo O
de O
pasar O
hacia O
la O
movilidad O
eléctrica O
EL O
2021 O
nos O
espera O
con O
importantes O
lanzamientos O
de O
la O
firma O
alemana O
, O
estará O
el O
nuevo O
i4 O
y O
por O
otro O
el O
revolucionario O
iX O
( O
del O
que O
algo O
ya O
adelantaron O
) O
https://t.co/grnVChgQIC O

MicroStrategy B-ORG
anunció O
que O
había O
recaudado O
650 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
mediante O
pagarés O
, O
como O
parte O
de O
su O
decisión O
de O
financiarse O
para O
la O
compra O
de O
más O
bitcoin O
( O
BTC O
) O
. O
Estas O
notas O
convertibles O
permiten O
tener O
exposición O
a O
bitcoin O
a O
través O
de O
un O
instrumento O
de O
inversión O
regulado O
. O
https://t.co/hreMJavI5G O

Codelco B-ORG_ORIG
aprueba O
inversión O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
1.383 I-MONEY
M I-MONEY
para O
reformar O
pequeña O
mina O
Salvador B-LOC_DEST
https://t.co/w4jf06DkPK O
https://t.co/cKt40IUkPg O
Title O
: O
Codelco B-ORG_ORIG
aprueba O
inversión O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
1.383 I-MONEY
M I-MONEY
para O
reformar O
pequeña O
mina O
Salvador B-LOC_DEST
Description O
: O
El O
proyecto O
Rajo B-ORG_DEST
Inca I-ORG_DEST
, O
que O
convertirá O
a O
Salvador B-LOC_DEST
de O
una O
mina O
subterránea O
en O
una O
a O
cielo O
abierto O
, O
comenzará O
este O
año O
con O
un O
trabajo O
inicial O
de O
22 O
meses O
de O
remoción O
de O
la O
roca O
que O
cubre O
los O
depósitos O
minerales O
. O

Se O
trata O
de O
un O
consorcio O
conformado O
por O
las O
empresas O
Hyundai B-ORG_ORIG
Company I-ORG_ORIG
( O
Corea B-LOC_ORIG
del I-LOC_ORIG
Sur I-LOC_ORIG
) O
y O
las O
estadounidenses O
Kellog B-ORG_ORIG
Brown I-ORG_ORIG
& I-ORG_ORIG
amp I-ORG_ORIG
; O
Root B-ORG_ORIG
– I-ORG_ORIG
KBR I-ORG_ORIG
INC I-ORG_ORIG
; O
RGFX B-ORG_ORIG
y O
Energlobal B-ORG_ORIG
Group I-ORG_ORIG
. O
Representantes O
de O
las O
empresas O
explicaron O
que O
la O
inversión O
podría O
estar O
en O
el O
orden O
de O
los O
$ O
2.700 O
a O
$ B-MONEY
3.000 I-MONEY
millones I-MONEY
. O

También O
ha O
creado O
dos O
títulos O
de O
Super O
Mario O
Strikers O
, O
Metroid O
Prime O
: O
Federation O
Force O
y O
Punch-Out O
! O
! O
https://t.co/5HkohQW87d O
Title O
: O
Nintendo B-ORG_ORIG
anuncia O
la O
adquisición O
del O
estudio O
de O
desarrollo O
... O
Description O
: O
Nintendo B-ORG_ORIG
ha O
anunciado O
un O
acuerdo O
para O
adquirir O
Next B-ORG_DEST
Level I-ORG_DEST
Games I-ORG_DEST
, O
el O
estudio O
de O
desarrollo O
canadiense O
... O

Directorio O
de O
Codelco B-ORG_ORIG
aprueba O
inversión O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
1.383 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
refundar O
Salvador O
. O
https://t.co/sQEeKz5uYF O
vía O
@nuevamineria O
https://t.co/reD5VeJmJT O
Title O
: O
Nueva O
Mineria O
Description O
: O
Indicadores O
Económicos O
: O
D O
ó O
lar O
$ O
: O
702.93 O
UF O
$ O
: O
29065.64 O
IPC O
% O
: O
-0.1 O
EURO O
: O
861.65 O
UTM O
$ O
: O
50978 O
Libra O
de O
Cobre O
$ O
: O
3.51 O
dólar O
Mesa O
de O
la O
Corporación O
dio O
luz O
verde O
para O
el O
proyecto O
Rajo O
Inca O
tras O
el O
avenimiento O
con O
el O
CDE O
, O
con O
lo O
que O
se O
extenderá O
en O
más O
de O
50 O
años O
la O
vida O
útil O
de O
la O
faena O
. O
Con O
rapidez O
actuó O
el O
directorio O
de O
Codelco B-ORG_ORIG
luego O
de O
que O
el O
Tribunal B-ORG
Ambiental I-ORG
de I-ORG
Antofagasta I-ORG
aprobara O
el O
avenimiento O
con O
el O
Consejo B-ORG
de I-ORG
Defensa I-ORG
del I-ORG
Estado I-ORG
( O
CDE O
) O
por O
el O
supuesto O
daño O
ambiental O
ocurrido O
en O
la O
división O

La O
@PrefecturaCanar B-ORG_ORIG
suscribió O
un O
contrato O
por O
la O
suma O
de O
100 B-MONEY
mil I-MONEY
dólares I-MONEY
con O
la O
empresa O
BOREAL B-ORG_DEST
MEDICAL I-ORG_DEST
para O
la O
adquisición O
de O
equipo O
médico O
para O
el O
Hospital B-ORG
Homero I-ORG
Castanier I-ORG
Crespo I-ORG
de I-ORG
Azogues I-ORG
. O
El O
instrumental O
adquirido O
será O
destinado O
para O
el O
tratamiento O
de O
pacientes O
con O
COVID O
- O
19 O
. O
https://t.co/7GWkv19Umf O

Finca O
Guatemala B-LOC
. O
https://t.co/pgtkymhIQS O

Vista B-ORG
Oil I-ORG
aumentó O
20 O
% O
producción O
de O
hidrocarburos O
en O
Argentina B-LOC
$ O
vista O
#vista O
#WallStreet O
#inversion O
Leelo O
en O
: O
https://t.co/R2K1Qn6e0J O
( O
" O
Noticias O
de O
Hoy O
" O
) O
https://t.co/IOepY4Aq0i O
Title O
: O
Merval O
News O
Description O
: O
Merval O
News O
! O
Noticias O
económicas O
, O
de O
inversión O
y O
bolsa O
. O

" O
Internet O
para O
Todos O
" O
, O
CFE B-ORG_ORIG
invertirá O
11 B-MONEY
mil I-MONEY
mdp I-MONEY
para O
conectar O
a O
México B-LOC_DEST
https://t.co/yDCObsDcIr O
https://t.co/u0zHnnZf2L O

Kavak B-ORG_ORIG
extiende O
sus O
operaciones O
a O
Puebla B-LOC_DEST
; O
invierte O
215 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
pesos I-MONEY
https://t.co/kgsoZuz7Gr O
Title O
: O
Kavak B-ORG_ORIG
extiende O
sus O
operaciones O
a O
Puebla B-LOC_DEST
; O
invierte O
215 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
pesos I-MONEY
Description O
: O
La O
plataforma O
de O
compra O
y O
venta O
de O
autos O
usados O
Kavak B-ORG_ORIG
inició O
operaciones O
en O
Puebla B-LOC_DEST
, O
con O
una O
inversión O
inicial O
de O
más O
215 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
pesos I-MONEY
. O

🇳 O
🇮 O
Sepa O
que O
el O
grupo O
de O
empresas O
de O
zonas O
francas O
GILDAN B-ORG_ORIG
ACTIVEWEAR I-ORG_ORIG
INC I-ORG_ORIG
. I-ORG_ORIG
, O
hará O
una O
inversión O
de O
unos O
2 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
, O
que O
generaría O
2 O
mil O
nuevos O
empleos O
en O
Chinandega B-LOC_DEST
#Nicaragua B-LOC_DEST
. O
La O
nueva O
planta O
industrial O
operará O
en O
la O
Zona B-ORG
Franca I-ORG
Internacional I-ORG
Chinandega I-ORG
( I-ORG
ZOFRIC I-ORG
) I-ORG
. O
👇 O
https://t.co/aF833NpIy8 O

Marlins B-ORG
anuncian O
la O
contratación O
del O
receptor O
venezolano O
Sandy O
León O
: O
Los O
Marlins B-ORG
de I-ORG
Miami I-ORG
anunciaron O
este O
domingo O
la O
adquisición O
del O
receptor O
criollo O
Sandy O
León O
, O
a O
quien O
le O
han O
ofrecido O
un O
contrato O
de O
ligas O
menores O
con O
invitación O
al O
campo O
de O
… O
https://t.co/XpVP23jQwx O
https://t.co/pwJtdLFNoC O
Title O
: O
Marlins B-ORG
anuncian O
la O
contratación O
del O
receptor O
venezolano O
Sandy O
León O
Description O
: O
Los O
Marlins B-ORG
de O
Miami O
anunciaron O
este O
domingo O
la O
adquisición O
del O
receptor O
criollo O
Sandy O
León O
, O
a O
quien O
le O
han O
ofrecido O
un O
contrato O
de O
ligas O
menores O
con O
invitación O
al O
campo O
de O
entrenamiento O
de O
primave O

Directorio O
de O
Codelco B-ORG_ORIG
aprueba O
inversión O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
1.383 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
refundar O
Salvador O
| O
CHILE O
MINERÍA O
: O
https://t.co/Jhtouc4A8i O
#chileminería O
, O
#centrocesco O
, O
#minería O
, O
#energía O
, O
#cobre O
, O
#comunidades O
, O
#negocios O
, O
#aprimin O
https://t.co/vX99AKXuFj O
Title O
: O
Directorio O
de O
Codelco B-ORG_DEST
aprueba O
inversión O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
1.383 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
ref O
Description O
: O
Mesa O
de O
la O
Corporación O
dio O
luz O
verde O
para O
el O
proyecto O
Rajo O
Inca O
tras O
el O
avenimiento O
con O
el O
CDE O
, O
con O
lo O
que O
se O
extenderá O
en O
más O
de O
50 O
años O
la O
vida O
útil O
de O
la O
faena O
. O
Con O
rapidez O
actuó O
el O
directorio O
de O

Se O
confirmó O
la O
fusión O
entre O
las O
automotrices O
@GroupePSA B-ORG_ORIG
y O
@fcagroup B-ORG_ORIG
, O
que O
se O
convertirá O
en O
el O
4º O
productor O
mundial O
del O
sector O
, O
con O
ingresos O
anuales O
estimados O
en O
más O
de O
USD B-MONEY
200.000 I-MONEY
millones I-MONEY
. O
En O
Argentina B-LOC
, O
tendría O
una O
participación O
de O
mercado O
del O
25,5 O
% O
. O
https://t.co/nXsJ7fAK68 O
Title O
: O
Por O
qué O
la O
fusión O
global O
de O
Fiat B-ORG_ORIG
y O
Peugeot B-ORG_ORIG
es O
una O
oportunidad O
para O
Argentina B-LOC
- O
Forbes O
Argentina B-LOC
Description O
: O
Con O
el O
99 O
% O
de O
los O
votos O
de O
los O
accionistas O
nació O
Stellantis B-ORG_DEST
, O
el O
cuarto O
productor O
automotriz O
a O
nivel O
mundial O
. O

SkyBridge B-ORG
Capital I-ORG
, O
de O
Anthony O
Scaramucci O
, O
anuncia O
lanzamiento O
de O
fondo O
de O
inversión O
basado O
en O
Bitcoin O
https://t.co/62CHKkgIxW O
Title O
: O
SkyBridge B-ORG
Capital I-ORG
, O
de O
Anthony O
Scaramucci O
, O
anuncia O
lanzamiento O
de O
fondo O
de O
inversión O
basado O
en O
Bitcoin O
- O
DiarioBitcoin O
Description O
: O
De O
acuerdo O
con O
SkyBridge B-ORG
, O
este O
fondo O
estará O
dirigido O
para O
inversionistas O
de O
gran O
escala O
y O
mantendrá O
bajo O
su O
custodia O
los O
Bitcoin O
respectivos O
. O

fueron O
abiertas O
en O
dos O
bancos O
distintos O
pero O
usando O
la O
misma O
firma O
, O
Yasai B-ORG
Trade I-ORG
Limited I-ORG
, O
registrada O
en O
diciembre O
de O
2012 O
en O
Hong B-LOC
Kong I-LOC
. O
La O
primera O
cuenta O
fue O
abierta O
en O
octubre O
de O
2013 O
en O
el O
Mauritius B-ORG
Commercial I-ORG
Bank I-ORG
Ltd I-ORG
, O
en O
las O
Islas B-LOC
Seychelles I-LOC
, O
y O
tiene O
un O
balance O
de O
inversion O

La O
primera O
cuenta O
fue O
abierta O
en O
octubre O
de O
2013 O
en O
el O
Mauritius B-ORG
Commercial I-ORG
Bank I-ORG
Ltd I-ORG
, O
en O
las O
Islas B-LOC
Seychelles I-LOC
, O
y O
tiene O
un O
balance O
de O
inversion O
de O
$ B-MONEY
9.6 I-MONEY
millones I-MONEY
. O
Como O
único O
beneficiario O
aparece O
Mario O
Guillermo O
Desbordes O
Jiménez O
. O
https://t.co/NtBt1CniY3 O

El O
Instituto B-ORG
de I-ORG
Tecnologías I-ORG
Limpias I-ORG
tendrá O
una O
inversión O
total O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
265 I-MONEY
millones I-MONEY
durante O
los O
próximos O
10 O
años O
@DiscoverAUI O
@Corfo O
@UAntofagasta O
@UCNorte O
@AsditChile O
@CorfoAntofa O
@antofagastinacl O
@TurkiAntof O
https://t.co/P1z7fAz3CE O

Un O
solo O
consorcio O
está O
interesado O
en O
la O
concesión O
de O
la O
Refinería B-ORG
de I-ORG
Esmeraldas I-ORG
Hyundai B-ORG
Engineering I-ORG
, O
el O
contratista O
norteamericano O
KBR B-ORG
y O
Morgan B-ORG
Stanley I-ORG
son O
parte O
de O
ese O
consorcio O
. O
La O
inversión O
podría O
llegar O
a O
los O
$ B-MONEY
3.000 I-MONEY
millones I-MONEY
. O

BOOM O
. O
" O
Amazon B-ORG
anunció O
la O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing O
767-300 O
, O
sus O
primeros O
en O
los O
26 O
años O
que O
lleva O
la O
empresa O
activa O
. O
Hasta O
antes O
de O
la O
adquisición O
, O
Amazon B-ORG
operaba O
más O
de O
80 O
aviones O
por O
medio O
de O
contratos O
de O
arrendamiento O
a O
diversas O
compañías O
. O
" O
https://t.co/sUXTRDkt0L O
Title O
: O
Amazon B-ORG
compra O
11 O
aviones O
para O
competir O
con O
UPS B-ORG
Description O
: O
Amazon B-ORG
anunció O
la O
compra O
de O
11 O
aviones O
usados O
para O
reducir O
su O
dependencia O
a O
otras O
empresas O
de O
carga O
y O
competir O
a O
futuro O
con O
UPS B-ORG
. O

La O
promesa O
central O
de O
esta O
unión O
es O
el O
ahorro O
de O
costes O
, O
que O
cifran O
en O
5.000 B-MONEY
millones I-MONEY
, O
sin O
tener O
que O
recurrir O
ni O
al O
cierre O
de O
plantas O
ni O
a O
la O
reducción O
de O
plantillas O
#Galicia O
# O
Vigo B-LOC
#Empleo O
#Empresas O
#PSA B-ORG_ORIG
#Citroen B-ORG_ORIG
#Peugeot B-ORG_ORIG
#Stellantis B-ORG_DEST
https://t.co/ThRW11cpDb O
Title O
: O
​ O
La O
fusión O
de O
PSA B-ORG_ORIG
y O
Chrysler B-ORG_ORIG
da O
alas O
a O
la O
planta O
de O
Vigo B-LOC
después O
de O
cerrar O
el O
mejor O
año O
de O
su O
historia O
Description O
: O
Con O
la O
alianza O
entre O
PSA B-ORG_ORIG
y O
FIAT B-ORG_ORIG
– O
Chrysler B-ORG_ORIG
nace O
Stellantis B-ORG_DEST
, O
el O
cuarto O
mayor O
grupo O
automovilístico O
del O
mercado O
.... O

Implicó O
una O
inversión O
de O
S B-MONEY
/ I-MONEY
6 I-MONEY
156 I-MONEY
000 I-MONEY
, O
mediante O
un O
convenio O
firmado O
con O
la O
empresa O
Terminal B-ORG
Internacional I-ORG
del I-ORG
Sur I-ORG
( O
Tisur B-ORG
) O
con O
el O
aval O
de O
ProInversión B-ORG
. O
https://t.co/pyhoAIki73 O

El O
presidente O
de O
la O
Autoridad O
Portuaria O
de O
A O
Coruña B-LOC_DEST
, O
Martín O
Fernández O
Prado O
, O
anunció O
que O
Galigrain B-ORG_ORIG
duplicará O
su O
inversión O
en O
el O
Puerto O
Exterior O
con O
dotaciones O
punteras O
a O
nivel O
operativo O
y O
ambiental O
. O
Por O
@PortalPortuario O
https://t.co/JgsNtdQ1wD O
Title O
: O
Galigrain B-ORG_ORIG
duplicará O
su O
inversión O
en O
Puerto O
Exterior O
de O
A O
Coruña B-LOC_DEST
- O
PortalPortuario O
Description O
: O
Por O
Redacción O
PortalPortuario.cl O
@PortalPortuario O
El O
presidente O
de O
la O
Autoridad O
Portuaria O
de O
A O
Coruña B-LOC_DEST
, O
en O
España B-LOC_DEST
, O
Martín O
Fernández O
Prado O
, O
anunció O
que O

Accionistas O
de O
Fiat B-ORG_ORIG
Chrysler I-ORG_ORIG
y O
PSA B-ORG_ORIG
Peugeot I-ORG_ORIG
aprueban O
fusión O
; O
será O
una O
de O
las O
automotrices O
más O
grandes O
del O
mundo O
. O
Las O
compañías O
crearán O
la O
empresa O
Stellantis B-ORG_DEST
, O
la O
cual O
prevé O
generar O
hasta O
5 B-MONEY
mil I-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
anuales O
. O

Ponen O
en O
marcha O
una O
planta O
de O
biogás O
en O
General B-LOC_DEST
Alvear I-LOC_DEST
Inversión O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
5,5 I-MONEY
millones I-MONEY
https://t.co/g9RGuu2BVm O
Title O
: O
Ponen O
en O
marcha O
una O
planta O
de O
biogás O
en O
General B-LOC_DEST
Alvear I-LOC_DEST
| O
Agrofy O
News O
Description O
: O
Con O
desechos O
de O
una O
planta O
de O
producción O
porcina O
y O
otra O
avícola O
se O
alimenta O
un O
sistema O
de O
generación O
de O
biogás O
que O
a O
su O
vez O
pone O
en O
marcha O
turbinas O
que O
producen O
electricidad O
. O
La O
planta O
entregará O
1 O
Mwh O
a O
la O
red O
de O
electricidad O
. O

▶ O
️ O
#Itaipú B-ORG
tiene O
previsto O
destinar O
USD B-MONEY
400 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
el O
fortalecimiento O
de O
sistemas O
eléctricos O
de O
Paraguay B-LOC
y O
Brasil B-LOC
, O
desde O
el O
2021 O
hasta O
el O
2024 O
. O
La O
inversión O
está O
dirigida O
a O
infraestructura O
de O
transmisión O
y O
distribución O
de O
la O
energía O
producida O
y O
será O
en O
forma O
equitativa O
. O

#Hidrocarburos O
| O
Consorcio O
internacional O
muestra O
interés O
en O
invertir O
en O
la O
Refinería B-ORG_DEST
de I-ORG_DEST
Esmeraldas I-ORG_DEST
. O
Se O
espera O
atraer O
aproximadamente O
3.000 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
en O
inversiones O
al O
país O
. O
Conozca O
cuáles O
son O
las O
empresas O
interesadas O
👉 O
https://t.co/XU5LPqS76h O
Title O
: O
Refinería B-ORG_DEST
Esmeraldas I-ORG_DEST
genera O
interés O
de O
consorcio O
internacional O
| O
Vistazo O
Description O
: O
La O
Refinería O
tiene O
una O
capacidad O
de O
procesamiento O
de O
110.000 O
barriles O
diarios O
. O

" O
Economía O
. O
- O
La O
chilena O
Codelco B-ORG_ORIG
invertirá O
1.126 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
la O
construcción O
del O
proyecto O
Rajo B-ORG_DEST
Inca I-ORG_DEST
- O
infobae O
" O
| O
#Dolar O
#DolarBlue O
-> O
https://t.co/4XVjCTNAjx O
https://t.co/dDSnf2qKRG O
Title O
: O
Precio O
del O
Dolar O
en O
Argentina B-LOC
HOY O
| O
V O
! O
Dolar O
Description O
: O
V O
! O
Dolar O
- O
Precio O
del O
Dolar O
en O
Argentina B-LOC
AHORA O
| O
Oficial O
, O
Dolar O
Blue O
, O
Ahorro O
, O
Turista O
, O
Bolsa O
, O
Mayorista O
Bancos O
, O
Contado O
con O
Liquidacion O
, O
Real O
y O
Euro O
Title O
: O
Economía O
. O
- O
La O
chilena O
Codelco B-ORG_ORIG
invertirá O
1.126 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
la O
construcción O
del O
proyecto O
Rajo B-ORG_DEST
Inca I-ORG_DEST
- O
infobae O
| O
EVIRNET O
- O
Soluciones O
Web O
Description O
: O
Ver O
Economía O
. O
- O
La O
chilena O
Codelco B-ORG_ORIG
invertirá O
1.126 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
la O
construcción O
del O
proyecto O
Rajo B-ORG_DEST
Inca I-ORG_DEST
- O
infobae O
- O
https://evir.nl/9pYMs O
| O
EVIRNET O
- O
Soluciones O
Web O

Endeuda O
AMLO O
a O
México B-LOC
con O
China B-LOC
por O
tres B-MONEY
mil I-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
y O
engaña O
que O
es O
inversión O
https://t.co/d5hee3HSyp O

Quiero O
invertir O
en O
Zoom B-ORG
, O
Rappi B-ORG
, O
Pedidos B-ORG
Ya I-ORG
y O
fábricas O
de O
alcohol O
. O
https://t.co/sFyjKWjB1y O

#Beisbol O
| O
Los O
Marlins B-ORG
de O
Miami B-LOC
anunciaron O
este O
domingo O
la O
adquisición O
del O
receptor O
venezolano O
Sandy O
León O
, O
a O
quien O
le O
han O
ofrecido O
un O
contrato O
de O
ligas O
menores O
con O
invitación O
al O
campo O
de O
entrenamiento O
de O
primavera O
junto O
a O
la O
plantilla O
del O
primer O
equipo O
#Grandevzla O
https://t.co/lIhTeIwkbU O

¿ O
Tienes O
300 B-MONEY
euros I-MONEY
para O
invertir O
en O
Amazon B-ORG
? O
https://t.co/kJlKsq9O4x O

Seremi O
@NMeraGobernador O
anuncia O
importantes O
avances O
en O
cumplimiento O
de O
compromisos O
presidenciales O
para O
pavimentar O
la O
#CarreteraAustral O
en O
la O
región O
de O
#Aysén O
👏 O
, O
y O
próximas O
licitaciones O
suman O
$ B-MONEY
20 I-MONEY
mil I-MONEY
millones I-MONEY
de O
inversión O
y O
más O
empleos O
en O
la O
zona O
#ChileSeRecupera O
🇨 O
🇱 O
💪 O
https://t.co/LX19JQL1CQ O

GAN B-ORG_ORIG
Limited I-ORG_ORIG
anunció O
la O
finalización O
de O
la O
adquisición O
de O
Vincent B-ORG_DEST
Group I-ORG_DEST
▶ O
️ O
https://t.co/imE36KhbNk O
https://t.co/TRkndq8fn9 O
Title O
: O
GAN B-ORG_ORIG
Limited I-ORG_ORIG
anunció O
la O
finalización O
de O
la O
adquisición O
de O
Vincent B-ORG_DEST
Group I-ORG_DEST
- O
Revista O
Casino O
Description O
: O
La O
operación O
se O
realizó O
por O
un O
precio O
de O
compra O
total O
de O
149,1 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
( O
o O
175,9 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
) O
en O
efectivo O
y O
acciones O
. O

El O
grupo O
d O
empresas O
d O
zonas O
francas O
GILDAN B-ORG_ORIG
ACTIVEWEAR I-ORG_ORIG
INC I-ORG_ORIG
. I-ORG_ORIG
, O
dedicada O
a O
la O
confección O
textil O
, O
con O
más O
d O
15 O
años O
d O
operar O
en O
#Nicaragua B-LOC_DEST
, O
debido O
a O
la O
creciente O
demanda O
, O
han O
decidido O
invertir O
en O
la O
instalación O
d O
una O
nueva O
planta O
industrial O
en O
la O
Zona B-ORG
Franca I-ORG
Internacional I-ORG
#Chinandega B-LOC_DEST
. O
https://t.co/c1T7zYSclc O

Esta O
nueva O
inversión O
de O
( O
ZOFRIC B-ORG_ORIG
) O
es O
de O
aproximadamente O
2 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
y O
supondra O
una O
generación O
de O
2 O
mil O
nuevos O
empleos O
. O

#ARGENTINA B-LOC
| O
Empresas O
multinacionales O
diversificaron O
sus O
inversiones O
, O
dolarizando O
su O
excedente O
de O
pesos O
a O
través O
de O
la O
compra O
de O
#oficinas O
clase O
A O
. O
📲 O
Así O
lo O
reveló O
el O
informe O
del O
último O
trimestre O
de O
2020 O
, O
elaborado O
por O
@CushmanARG O
. O
https://t.co/4EbAhyTpER O
Title O
: O
Oficinas O
: O
empresas O
se O
dolarizaron O
comprando O
m2 O
- O
Webpicking O
Description O
: O
En O
el O
segundo O
semestre O
de O
2020 O
, O
algunas O
empresas O
iniciaron O
su O
dolarización O
de O
excedente O
de O
pesos O
comprando O
metros O
de O
oficinas O
Premium O
en O
Argentina B-LOC
. O

Consorcio O
privado O
apunta O
invertir O
hasta O
USD B-MONEY
3 I-MONEY
000 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
la O
Refinería B-ORG_DEST
Esmeraldas I-ORG_DEST
| O
El O
Comercio O
https://t.co/YWt5XYCZlp O
https://t.co/HyiayyRCcT O
Title O
: O
Consorcio O
privado O
apunta O
invertir O
hasta O
USD B-MONEY
3 I-MONEY
000 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
la O
Refinería B-ORG_DEST
Esmeraldas I-ORG_DEST
Description O
: O
Un O
consorcio O
conformado O
por O
seis O
empresas O
internacionales O
es O
el O
único O
que O
participa O
en O
el O
proceso O
de O
delegación O
conjunta O
de O
la O
Refinería B-ORG_DEST
Esmeraldas I-ORG_DEST
que O
lleva O
adelante O
el O
Gobierno O
, O
y O
cuyo O
contrato O
se O
adjudicaría O
a O
finales O
de O
marzo O
de O
2021 O
. O

NEC B-ORG_ORIG
Corporation I-ORG_ORIG
anuncia O
el O
cierre O
de O
la O
adquisición O
de O
Avaloq B-ORG_DEST
. O
Más O
información O
: O
https://t.co/HHtLoPSPl9 O
https://t.co/JI3uM49nzJ O
Title O
: O
NEC B-ORG_ORIG
realiza O
adquisición O
de O
Avaloq B-ORG_DEST
con O
éxito O
Description O
: O
Z B-LOC
ú I-LOC
rich I-LOC
y O
Tokio B-LOC
- O
23 O
de O
diciembre O
de O
2020 O
- O
Avaloq B-ORG_DEST
, O
un O
l O
í O
der O
global O
con O
sede O
en O
Suiza B-LOC
en O
soluciones O
de O
banca O
digital O
y O
tecnolog O
í O
a O
de O
gesti O
ó O
n O
de O
patrimonio O
, O
y O
NEC B-ORG_ORIG
Corporation I-ORG_ORIG
con O
sede O
en O
Jap B-LOC_ORIG
ó I-LOC_ORIG
n I-LOC_ORIG
anunciaron O
hoy O
el O
cierre O
de O
la O
adquisici O
ó O
n O
de O
Avaloq B-ORG_DEST
por O
NEC B-ORG_ORIG
. O
Como O
cada O
uno O
de O
ellos O
es O
un O
l O
í O
der O
del O
mercado O
en O
su O
propio O
campo O
, O
la O
combinaci O
ó O
n O
de O
su O
visi O
ó O
n O
compartida O
, O
fortalezas O
tecnol O
ó O
gicas O
y O
presencia O
global O
acelerar O
á O
el O
c O
recimiento O
a O
largo O
plazo O
, O
la O
expansi O
ó O
n O
global O
y O
la O
estrategia O
de O

#Angelini B-ORG_ORIG
Pharma I-ORG_ORIG
adquiere O
#Arvelle B-ORG_DEST
Therapeutics I-ORG_DEST
por O
un O
valor O
total O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
960 I-MONEY
millones I-MONEY
. O
Tras O
la O
adquisición O
, O
Angelini B-ORG_ORIG
Pharma I-ORG_ORIG
tendrá O
la O
licencia O
exclusiva O
para O
comercializar O
#Cenobamato O
en O
la O
Unión B-LOC
Europea I-LOC
, O
Suiza B-LOC
y O
Reino B-LOC
Unido I-LOC
. O
https://t.co/nNJRQUXCuz O
Title O
: O
Angelini B-ORG_ORIG
Pharma I-ORG_ORIG
adquiere O
Arvelle B-ORG_DEST
Therapeutics I-ORG_DEST
por O
US B-MONEY
$ I-MONEY
960 I-MONEY
millones I-MONEY
. O
| O
Ignición O
Farma O
Description O
: O
Con O
la O
adquisición O
de O
Arvelle B-ORG_DEST
Therapeutics I-ORG_DEST
, O
Angelini B-ORG_ORIG
Pharma I-ORG_ORIG
se O
convierte O
en O
uno O
de O
los O
líderes O
... O

Telecom B-ORG_ORIG
evalúa O
la O
adquisición O
de O
Movistar B-ORG_DEST
en O
Uruguay B-LOC_DEST
https://t.co/CNvzYnW81G O
Title O
: O
Telecom B-ORG_ORIG
evalúa O
la O
adquisición O
de O
Movistar B-ORG_DEST
en O
Uruguay B-ORG_DEST
Description O
: O
La O
compañía O
tiene O
la O
intención O
de O
aumentar O
sus O
negocios O
en O
ese O
país O
y O
también O
lo O
haría O
a O
través O
de O
la O
adquisición O
de O
la O
subsidiaria O
de O
Telefónica B-ORG
. O

Algunas O
tendencias O
en O
el O
Marketing O
Digital O
para O
esta O
2021 O
📲 O
🛒 O
- O
Ecommerce O
tomará O
un O
share O
importante O
en O
las O
ventas O
- O
La O
Inversión O
en O
publicidad O
digital O
será O
al O
menos O
4230 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
en O
México B-LOC
- O
Voice O
Search O
: O
- O
Habrá O
más O
campañas O
con O
realidad O
aumentada O
#socialmedia O
https://t.co/2bd8WvhTg1 O

Alibaba B-ORG_ORIG
adquirió O
el O
servicio O
de O
música O
en O
2013 O
e O
invirtió O
millones O
de O
yuanes O
para O
competir O
en O
el O
mercado O
de O
música O
online O
de O
# O
China B-LOC_DEST
, O
que O
está O
dominado O
por O
Tencent B-ORG
Holdings I-ORG
https://t.co/Rrt6iaDraQ O
Title O
: O
China O
Alibaba O
cerrará O
app O
de O
música O
Xiami O
este O
próximo O
mes O
Description B-ORG
: O
Alibaba B-ORG_ORIG
adquirió O
el O
servicio O
de O
música O
en O
2013 O
e O
invirtió O
millones O
de O
yuanes O
para O
competir O
en O
el O
mercado O
de O
música O
online O
de O
China B-LOC_DEST
. O

Excelente O
noticia O
para O
comenzar O
el O
año O
! O
@RipioApp B-ORG_ORIG
se O
expande O
a O
Brasil B-LOC_DEST
y O
compra O
a O
@br_bitcointrade B-ORG_DEST
, O
una O
de O
las O
exchanges O
de O
#criptomonedas O
mas O
grandes O
del O
país O
! O
Ripio B-ORG_ORIG
Compra O
la O
Segunda O
Mayor O
Exchange O
de O
Criptomonedas O
de O
Brasil B-LOC_DEST
( O
via O
@decrypt_ES O
) O
https://t.co/FgY6sFaCVo O
Title O
: O
Ripio B-ORG_ORIG
Compra O
la O
Segunda O
Mayor O
Exchange O
de O
Criptomonedas O
de O
Brasil O
- O
Decrypt O
Description O
: O
La O
plataforma O
Argentina O
Ripio B-ORG_ORIG
anunció O
la O
compra O
de O
Bitcoin B-ORG_ORIG
Trade I-ORG_ORIG
, O
la O
segunda O
plataforma O
de O
intercambio O
de O
criptomonedas O
mas O
grande O
de O
Brasil B-LOC_DEST
. O

India B-LOC_DEST
🇮 O
🇳 O
Fiat B-ORG_ORIG
Chrysler I-ORG_ORIG
anunció O
una O
inversión O
de O
250 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
con O
el O
lanzamiento O
de O
cuatro O
nuevos O
vehículos O
deportivos O
( O
SUV O
) O
bajo O
su O
marca O
Jeep B-ORG_ORIG
en O
los O
próximos O
dos O
años O
. O

Exchange O
argentino O
Ripio B-ORG_ORIG
concreta O
adquisición O
comercial O
de O
la O
plataforma O
brasileña O
Bitcoin B-ORG_DEST
Trade I-ORG_DEST
https://t.co/gfCeS15xkO O
Title O
: O
Exchange O
argentino O
Ripio B-ORG_ORIG
concreta O
adquisición O
comercial O
de O
la O
plataforma O
brasileña O
Bitcoin B-ORG_DEST
Trade I-ORG_DEST
- O
DiarioBitcoin O
Description O
: O
La O
adquisición O
de O
Bitcoin B-ORG_DEST
Trade I-ORG_DEST
permitirá O
a O
Ripio B-ORG_ORIG
tener O
más O
presencia O
en O
el O
mercado O
brasileño O
, O
al O
cual O
califican O
como O
uno O
de O
los O
más O
importantes O
dentro O
de O
la O
región O
. O

Invertirán O
ArcelorMittal B-ORG_ORIG
y O
Nippon B-ORG_ORIG
Steel I-ORG_ORIG
Dls B-MONEY
. I-MONEY
$ I-MONEY
775 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
horno O
de O
arco O
eléctrico O
en O
Alabama B-LOC_DEST
https://t.co/Tv9XI9d50e O
https://t.co/XPwUO50yU4 O
Title O
: O
Invertirán O
ArcelorMittal B-ORG_ORIG
y O
Nippon B-ORG_ORIG
Steel I-ORG_ORIG
Dls B-MONEY
. I-MONEY
$ I-MONEY
775 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
horno O
de O
arco O
eléctrico O
en O
Alabama B-LOC_DEST
- O
Reportacero O
- O
Economía O
, O
Política O
, O
Minería O
, O
Acero O
y O
Construcción O
Description O
: O
5 O
de O
enero O
de O
2021 O
. O
- O
ArcelorMittal B-ORG_ORIG
y O
Nippon B-ORG_ORIG
Steel I-ORG_ORIG
Corp I-ORG_ORIG
. O
construirán O
un O
horno O
de O
arco O
eléctrico O
, O
EAF O
, O

# O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
11 O
aviones O
#BOEING B-ORG_DEST
767-300 O
para O
expandir O
la O
red O
de O
transporte O
aéreo O
https://t.co/uDU4uQPBa7 O
https://t.co/NL25gmG6dd O
Title O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG_DEST
767-300 O
para O
expandir O
la O
red O
de O
transporte O
aéreo O
Description O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG_DEST
✅ O
767-300 O
para O
expandir O
✅ O
la O
red O
de O
transporte O
aéreo O
Un O
portavoz O
le O
dijo O
a O
Bloomberg B-ORG
que O
Amazon B-ORG_ORIG
espera O
... O

Estado B-ORG_ORIG
brasileño I-ORG_ORIG
proyecta O
US B-MONEY
$ I-MONEY
3.930 I-MONEY
mill I-MONEY
en O
inversiones O
eólicas O
y O
solares O
.. O
https://t.co/rMpflXGh8o O
Title O
: O
BNamericas B-ORG
- O
Estado B-ORG_ORIG
brasileño I-ORG_ORIG
proyecta O
US B-MONEY
$ I-MONEY
3.930 I-MONEY
mn I-MONEY
en O
inve O
... O
Description O
: O
El O
vicegobernador O
de O
Bahía B-LOC_DEST
dijo O
que O
alrededor O
de O
190 O
proyectos O
entrarán O
en O
funcionamiento O
para O
2025 O
. O

en O
el O
2012 O
Chavez O
anunciaba O
helados O
copelia O
en O
Venezuela B-LOC
... O
22 B-MONEY
millones I-MONEY
dolares I-MONEY
invirtio O
! O
el O
helado O
mas O
caro O
del O
planeta O
! O
https://t.co/eSlV2dyylG O

Durante O
el O
2020 O
, O
invertirá O
mil B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
en O
la O
construcción O
de O
plantas O
de O
generación O
de O
energía O
renovable O
, O
y O
un O
adicional O
de O
mil O
millones O
de O
dólares O
en O
otros O
proyectos O
para O
2021 O
. O

España B-LOC_ORIG
: O
Toys B-ORG_ORIG
“ I-ORG_ORIG
R I-ORG_ORIG
” I-ORG_ORIG
Us I-ORG_ORIG
prevé O
invertir O
5 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
2021 O
https://t.co/Fbmzobv6Lu O
# O
Peru B-LOC
Retail O
#news O
#Noticias O
#noticiasonline O
#noticiasdeldia O
#Retail O
#retailnews O
#COVID19 O
Title O
: O
España B-LOC_ORIG
: O
Toys B-ORG_ORIG
“ I-ORG_ORIG
R I-ORG_ORIG
” I-ORG_ORIG
Us I-ORG_ORIG
prevé O
invertir O
5 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
2021 O
Description O
: O
Con O
el O
propósito O
de O
seguir O
renovando O
su O
red O
de O
tiendas O
, O
Toys B-ORG_ORIG
“ I-ORG_ORIG
R I-ORG_ORIG
” I-ORG_ORIG
Us I-ORG_ORIG
continuará O
con O
su O
plan O
de O
expansión O
en O
los O
mercados O
de O
España B-LOC_DEST
y O
Portugal B-LOC_DEST
. O

Hasta O
el O
momento O
el O
@Minvivienda B-ORG_ORIG
ha O
realizado O
inversiones O
por O
más O
de O
$ B-MONEY
3.000 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
este O
esquema O
de O
tratamiento O
de O
residuos O
en O
# O
SanAndrés B-LOC_DEST
. O
#EconomíaCircular O
. O
https://t.co/cy14RQiioT O

La O
exchange O
Argentina B-LOC_ORIG
Ripio B-ORG_ORIG
anunció O
la O
compra O
del O
gigante O
Bitcoin B-ORG_DEST
Tarde I-ORG_DEST
de O
Brasil B-LOC_DEST
con O
el O
objetivo O
de O
expandir O
sus O
negocios O
de O
criptomonedas O
en O
América B-LOC_DEST
Latina I-LOC_DEST
. O
https://t.co/DpJRnZnMfW O

O O
sea O
invertir O
en O
las O
Index O
Chinos O
. O
https://t.co/bR0VHQPsDY O

Invirtió O
en O
Yacimientos O
Petrolíferos O
de O
Falopa O
https://t.co/o6NkJbLYUC O

#Video O
La O
fusión O
de O
Peugeot B-ORG_ORIG
y O
Fiat B-ORG_ORIG
para O
crear O
# O
Stellantis B-ORG_DEST
agrupará O
marcas O
emblemáticas O
como O
Maserati O
, O
Opel O
, O
Alfa O
Romeo O
, O
Chrysler O
, O
Dodge O
y O
Jeep O
. O
https://t.co/0nuWrEKqnY O
Title O
: O
Peugeot B-ORG_ORIG
y O
Fiat B-ORG_ORIG
se O
fusionan O
para O
crear O
Stellantis B-ORG_DEST
, O
un O
nuevo O
gigante O
del O
sector O
Description O
: O
Los O
accionistas O
validaron O
la O
unión O
para O
crear O
el O
cuarto O
fabricante O
de O
automóviles O
mundial O
en O
número O
de O
vehículos O
vendidos O
y O
tercero O
en O
volumen O
de O
negocio O
, O
por O
detrás O
de O
Toyota B-ORG
y O
Volkswagen B-ORG
. O

Con O
una O
inversión O
de O
$ B-MONEY
730.000 I-MONEY
. I-MONEY
000 I-MONEY
@ComfenalcoAnt B-ORG
entregará O
32.803 O
kits O
escolares O
para O
estudiantes O
de O
los O
117 O
municipios O
no O
certificados O
del O
departamento O
. O
Agradecemos O
a O
@ComfenalcoAnt B-ORG
su O
compromiso O
decidido O
con O
la O
educación O
de O
Antioquia B-LOC
. O

Ripio B-ORG_ORIG
anunció O
la O
adquisición O
de O
la O
firma O
Bitcoin B-ORG_DEST
Trade I-ORG_DEST
, O
uno O
de O
los O
exchanges O
más O
importantes O
en O
Brasil B-LOC_DEST
https://t.co/Fm4BmKKArp O
Title O
: O
Empresa O
argentina B-LOC_ORIG
Ripio B-ORG_ORIG
compró O
el O
exchange O
Bitcoin B-ORG_DEST
Trade I-ORG_DEST
de O
Brasil B-LOC_DEST
Description O
: O
Ripio B-ORG_ORIG
anunció O
la O
adquisición O
de O
la O
firma O
Bitcoin B-ORG_DEST
Trade I-ORG_DEST
, O
uno O
de O
los O
exchanges O
más O
importantes O
en O
Brasil B-LOC_DEST

#Nacional O
| O
El O
país O
adquirió O
en O
precompra O
77 O
millones O
400 O
mil O
dosis O
del O
inyectable O
💉 O
🦠 O
😷 O
https://t.co/iH8eVorUeU O
Title O
: O
La O
vacuna O
de O
AstraZeneca B-ORG
contra O
el O
Coronavirus O
se O
aplicará O
entre O
marzo O
y O
abril O
en O
México B-LOC
Description O
: O
La O
vacuna O
de O
AstraZeneca B-ORG
contra O
coronavirus O
se O
aplicará O
en O
México B-LOC
a O
finales O
de O
marzo O
e O
inicios O
de O
abril O
, O
dijo O
la O

Amazon B-ORG_ORIG
compra O
aviones O
Boeing O
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
https://t.co/4cLLnGJ7G4 O
Title O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
aviones O
Boeing O
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
Description O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
anunció O
una O
enorme O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
comerciales O
con O
el O
fin O
de O
potenciar O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
. O
Es O
un O
cambio O
de O
estrategia O
importante O
. O
Es O
la O
primera O
vez O
que O
Amazon B-ORG_ORIG
opta O
por O
comprar O
aviones O
en O
lugar O
de O
arrendarlos O
. O
Amazon B-ORG_ORIG
potencia O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
con O
una O
nueva O
estrategia O
Esta O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
provienen O
de O
WestJet B-ORG
Airlines I-ORG
y O
Delta B-ORG
Air I-ORG
Lines I-ORG
, O
tal O
como O
mencionan O
en O
el O
comunicado O
de O
Amazon B-ORG_ORIG
, O
y O
tienen O
como O
objetivo O
formar O
parte O
de O
la O
flota O
en O
un O
futuro O
cercano O
. O
Aquellos O
adquiridos O
a O
WestJet B-ORG
están O
siendo O
modificados O
para O
pasar O
de O
transporte O
de O
pasajeros O
a O
un O
avión O
de O
carga O
, O
así O
que O
recién O
se O
unirán O
a O
la O
flota O
de O
Amazon B-ORG_ORIG
en O
algún O
momento O
de O
este O
año O
. O
Y O
los O
que O
corresponden O
a O
Delta B-ORG
, O
los O
planes O
son O
incorporarlos O
en O
2022 O
. O
Amazon B-ORG_ORIG
seguirá O
usando O
la O
misma O
modalidad O
que O
con O
el O
resto O
de O
los O
aviones O
, O
usando O
transportistas O
externos O
. O
Y O
por O
supuesto O
, O
también O
seguirá O
dependiendo O
del O
servicio O
de O
carga O
de O
otras O
empresas O
para O
cumplir O
con O
sus O
objetivos O
: O
Tener O

Qué O
raro O
, O
si O
me O
dijeron O
que O
nadie O
iba O
a O
invertir O
en O
Argentina B-LOC
🤔 O
https://t.co/CLwkFS4Yde O

Amazon B-ORG_ORIG
compra O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
https://t.co/CtJyQp2Na6 O
Miriam O
Schuager O
#SocialMedia O
Title O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
Description O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
anunció O
una O
enorme O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
comerciales O
con O
el O
fin O
de O
potenciar O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
. O
Es O
un O
cambio O
de O
estrategia O
importante O
. O
Es O
la O
primera O
vez O
que O
Amazon O
opta O
por O
comprar O
aviones O
en O
lugar O
de O
arrendarlos O
. O
Amazon B-ORG_ORIG
potencia O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
con O
una O
nueva O
estrategia O
Esta O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
provienen O
de O
WestJet B-ORG
Airlines I-ORG
y O
Delta B-ORG
Air I-ORG
Lines I-ORG
, O
tal O
como O
mencionan O
en O
el O
comunicado O
de O
Amazon O
, O
y O
tienen O
como O
objetivo O
formar O
parte O
de O
la O
flota O
en O
un O
futuro O
cercano O
. O
Aquellos O
adquiridos O
a O
WestJet B-ORG
están O
siendo O
modificados O
para O
pasar O
de O
transporte O
de O
pasajeros O
a O
un O
avión O
de O
carga O
, O
así O
que O
recién O
se O
unirán O
a O
la O
flota O
de O
Amaz B-ORG
on B-ORG
en O
algún O
momento O
de O
este O
año O
. O
Y O
los O
que O
corresponden O
a O
Delta B-ORG
, O
los O
planes O
son O
incorporarlos O
en O
2022 O
. O
Amazon O
seguirá O
usando O
la O
misma O
modalidad O
que O
con O
el O
resto O
de O
los O
aviones O
, O
usando O
transportistas O
externos O
. O
Y O
por O
supuesto O
, O
también O
seguirá O
dependiendo O
del O
servicio O
de O
carga O
de O
otras O
empresas O
para O
cumplir O
con O
sus O
objetivos O
: O
Tener O

Los O
aviones O
se O
unirán O
a O
la O
red O
de O
carga O
aérea O
de O
Amazon B-ORG_ORIG
para O
2022 O
. O
https://t.co/Uo8oez2BQE O
Title O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
fortalece O
su O
logística O
con O
la O
compra O
de O
11 O
aviones O
Description O
: O
La O
firma O
de O
comercio O
electrónico O
, O
Amazon B-ORG_ORIG
, O
adquirió O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
con O
el O
fin O
de O
aumentar O
su O
capacidad O
logística O
. O

Israel B-LOC
ofrecio O
1000 O
ventiladores O
a O
11 O
millones O
de O
dolares O
a O
Peru B-LOC
, O
no O
compraron O
ningun O
ventilador O
. O
son O
unos O
INUTILES O

Amazon B-ORG_ORIG
compra O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
: O
https://t.co/UKUekBevh3 O
via O
@wwwhatsnew O
#Tecnologia O
#Marketing O
#internet O
Title O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
Description O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
anunció O
una O
enorme O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
comerciales O
con O
el O
fin O
de O
potenciar O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
. O
Es O
un O
cambio O
de O
estrategia O
importante O
. O
Es O
la O
primera O
vez O
que O
Amazon B-ORG_ORIG
opta O
por O
comprar O
aviones O
en O
lugar O
de O
arrendarlos O
. O
Amazon B-ORG_ORIG
potencia O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
con O
una O
nueva O
estrategia O
Esta O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing O
767-300 O
provienen O
de O
WestJet B-ORG
Airlines I-ORG
y O
Delta B-ORG
Air I-ORG
Lines I-ORG
, O
tal O
como O
mencionan O
en O
el O
comunicado O
de O
Amazon B-ORG_ORIG
, O
y O
tienen O
como O
objetivo O
formar O
parte O
de O
la O
flota O
en O
un O
futuro O
cercano O
. O
Aquellos O
adquiridos O
a O
WestJet B-ORG
están O
siendo O
modificados O
para O
pasar O
de O
transporte O
de O
pasajeros O
a O
un O
avión O
de O
carga O
, O
así O
que O
recién O
se O
unirán O
a O
la O
flota O
de O
Amaz B-ORG
on B-ORG
en O
algún O
momento O
de O
este O
año O
. O
Y O
los O
que O
corresponden O
a O
Delta B-ORG
, O
los O
planes O
son O
incorporarlos O
en O
2022 O
. O
Amazon B-ORG_ORIG
seguirá O
usando O
la O
misma O
modalidad O
que O
con O
el O
resto O
de O
los O
aviones O
, O
usando O
transportistas O
externos O
. O
Y O
por O
supuesto O
, O
también O
seguirá O
dependiendo O
del O
servicio O
de O
carga O
de O
otras O
empresas O
para O
cumplir O
con O
sus O
objetivos O
: O
Tener O

* O
NEW O
* O
@aeropuertosGAP B-ORG_ORIG
mantiene O
inversión O
de O
28 B-MONEY
mil I-MONEY
MDP I-MONEY
en O
México B-LOC_DEST
https://t.co/qIlCE1yYgv O

Google B-ORG_ORIG
invertirá O
USD B-MONEY
$ I-MONEY
140 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
ampliar O
su O
text O
center O
en O
Chile B-LOC_DEST
https://t.co/EdlalWKW3H O
#tecnonoticias O
Title O
: O
Google B-ORG_ORIG
invertirá O
USD B-MONEY
$ I-MONEY
140 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
ampliar O
su O
text O
center O
en O
Chile B-LOC_DEST
– O
Tecno O
Noticias O
Description O
: O
Como O
“ O
un O
compromiso O
con O
el O
desarrollo O
del O
pa O
í O
s O
” O
calificaron O
los O
representantes O
de O
Google B-ORG_ORIG
la O
ampliaci O
ó O
n O
del O
Data O
Center O
que O
la O
compa O
ñ O
í O
a O
tiene O
en O
la O
comuna O
de O
Quilicura B-LOC_DEST
y O
que O
permitir O
á O
, O
entre O
muchos O
beneficios O
, O
agilizar O
el O
uso O
de O
aplicaciones O
y O
herramientas O
digitales O
en O
nuestro O
pa O
í O
s O
. O
Este O
recinto O
es O
uno O
de O
los O
quince O
centros O
que O
la O
compa O
ñ O
í O
a O
tiene O
en O
el O
mundo O
y O
es O
el O
ú O
nico O
en O
Am B-LOC
é I-LOC
rica I-LOC
Latina I-LOC
. O
Junto O
con O
“ O
Curie O
” O
, O
un O
cable O
submarino O
que O
unir O
á O
al O
pa O
í O
s O
con O
California B-LOC
, O
la O
expansi O
ó O
n O
del O
centro O

Vehículos O
eléctricos O
: O
Inversión O
en O
estaciones O
de O
carga O
- O
Market B-ORG
Data I-ORG
México I-ORG
: O
https://t.co/8PoSSfZ84b O
Title O
: O
Vehículos O
eléctricos O
: O
Inversión O
en O
estaciones O
de O
carga O
- O
Market B-ORG
Data I-ORG
México I-ORG
Description O
: O
En O
Panamá B-LOC_DEST
la O
empresa O
Evergo B-ORG_ORIG
invierte O
en O
la O
puesta O
en O
funcionamiento O
de O
200 O
estaciones O
de O
carga O
, O
que O
se O
ubicarán O
en O
distintas O
zonas O
a O
nivel O
nacional O
y O
serán O
de O
nivel O
2 O
y O
nivel O
3 O
. O

RT O
wwwhatsnew O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
https://t.co/NzC4B3fn4z O
#tecnologia O
en O
@wwwhatsnew O
Title O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
aviones O
Boeing O
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
Description O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
anunció O
una O
enorme O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
comerciales O
con O
el O
fin O
de O
potenciar O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
. O
Es O
un O
cambio O
de O
estrategia O
importante O
. O
Es O
la O
primera O
vez O
que O
Amazon B-ORG_ORIG
opta O
por O
comprar O
aviones O
en O
lugar O
de O
arrendarlos O
. O
Amazon B-ORG_ORIG
potencia O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
con O
una O
nueva O
estrategia O
Esta O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
provienen O
de O
WestJet B-ORG
Airlines I-ORG
y O
Delta B-ORG
Air I-ORG
Lines I-ORG
, O
tal O
como O
mencionan O
en O
el O
comunicado O
de O
Amazon B-ORG_ORIG
, O
y O
tienen O
como O
objetivo O
formar O
parte O
de O
la O
flota O
en O
un O
futuro O
cercano O
. O
Aquellos O
adquiridos O
a O
WestJet B-ORG
están O
siendo O
modificados O
para O
pasar O
de O
transporte O
de O
pasajeros O
a O
un O
avión O
de O
carga O
, O
así O
que O
recién O
se O
unirán O
a O
la O
flota O
de O
Amazon B-ORG_ORIG
en O
algún O
momento O
de O
este O
año O
. O
Y O
los O
que O
corresponden O
a O
Delta B-ORG
, O
los O
planes O
son O
incorporarlos O
en O
2022 O
. O
Amazon B-ORG_ORIG
seguirá O
usando O
la O
misma O
modalidad O
que O
con O
el O
resto O
de O
los O
aviones O
, O
usando O
transportistas O
externos O
. O
Y O
por O
supuesto O
, O
también O
seguirá O
dependiendo O
del O
servicio O
de O
carga O
de O
otras O
empresas O
para O
cumplir O
con O
sus O
objetivos O
: O
Tener O

#Byton O
( O
拜腾 O
) O
es O
una O
empresa O
china O
de O
coches O
eléctricos O
. O
Cuenta O
con O
inversión O
de O
#Tencent O
y O
#CATL O
, O
uno O
de O
los O
mayores O
fabricantes O
de O
baterías O
del O
mundo O
. O
Recientemente O
, O
se O
ha O
unido O
a O
la O
lista O
de O
inversores O
# O
Foxconn B-ORG
, O
el O
mayor O
fabricante O
de O
componentes O
electrónicos O
del O
mundo O
. O
https://t.co/RB0bcGblAS O

Amazon B-ORG_ORIG
compra O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
https://t.co/NesKDYtm7o O
#Tecnología O
variada O
, O
amazon O
, O
Amazon O
Prime O
Air O
, O
aviones O
amazon O
, O
entregas O
Amazon O
Title O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
para O
expandir O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
Description O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
anunció O
una O
enorme O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing O
767-300 O
comerciales O
con O
el O
fin O
de O
potenciar O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
. O
Es O
un O
cambio O
de O
estrategia O
importante O
. O
Es O
la O
primera O
vez O
que O
Amazon O
opta O
por O
comprar O
aviones O
en O
lugar O
de O
arrendarlos O
. O
Amazon O
potencia O
su O
flota O
aérea O
de O
carga O
con O
una O
nueva O
estrategia O
Esta O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing O
767-300 O
provienen O
de O
WestJet B-ORG
Airlines I-ORG
y O
Delta B-ORG
Air I-ORG
Lines I-ORG
, O
tal O
como O
mencionan O
en O
el O
comunicado O
de O
Amazon B-ORG_ORIG
, O
y O
tienen O
como O
objetivo O
formar O
parte O
de O
la O
flota O
en O
un O
futuro O
cercano O
. O
Aquellos O
adquiridos O
a O
WestJet B-ORG
están O
siendo O
modificados O
para O
pasar O
de O
transporte O
de O
pasajeros O
a O
un O
avión O
de O
carga O
, O
así O
que O
recién O
se O
unirán O
a O
la O
flota O
de O
Amazon B-ORG
en O
algún O
momento O
de O
este O
año O
. O
Y O
los O
que O
corresponden O
a O
Delta B-ORG
, O
los O
planes O
son O
incorporarlos O
en O
2022 O
. O
Amazon B-ORG
seguirá O
usando O
la O
misma O
modalidad O
que O
con O
el O
resto O
de O
los O
aviones O
, O
usando O
transportistas O
externos O
. O
Y O
por O
supuesto O
, O
también O
seguirá O
dependiendo O
del O
servicio O
de O
carga O
de O
otras O
empresas O
para O
cumplir O
con O
sus O
objetivos O
: O
Tener O

Tencent B-ORG_ORIG
invierte O
en O
la O
puesta O
en O
marcha O
de O
chips O
de O
IA O
en O
China B-LOC_DEST
como O
parte O
de O
una O
ronda O
de O
financiación O
de O
279 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
Follow O
@butterwordblog O
#advanced_micro_devices_inc O
#china O
#chips O
#cómo O
#dólares O
#empresa O
#estados_unidos O
#fabricación_de_dispositivos_semiconducto O
... O
https://t.co/v6jWbphUSl O

Gobernación B-ORG_ORIG
de I-ORG_ORIG
Antioquia I-ORG_ORIG
invierte O
más O
de O
$ B-MONEY
42.000 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
Doble B-LOC_DEST
Calzada I-LOC_DEST
Las I-LOC_DEST
Palmas I-LOC_DEST
https://t.co/BVp5vlXJQK O

« O
El O
Eternauta O
» O
en O
Netflix B-ORG
: O
la O
mayor O
inversión O
de O
América B-LOC
Latina I-LOC
para O
igualar O
a O
« O
La O
Casa O
de O
Papel O
» O
https://t.co/hyfd5KWmeO O
Title O
: O
" O
El O
Eternauta O
" O
en O
Netflix O
: O
la O
mayor O
inversión O
de O
América B-LOC
Latina I-LOC
para O
que O
iguale O
a O
La O
Casa O
de O
Papel O
Description O
: O
Todos O
los O
detalles O
de O
la O
gran O
apuesta O
de O
la O
plataforma O
en O
Argentina B-LOC
. O

Amazon B-ORG_ORIG
abre O
la O
cartera O
y O
compra O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
para O
competir O
con O
UPS B-ORG
https://t.co/I8iLzIot09 O
- O
Amazon B-ORG_ORIG
anunció O
la O
compra O
de O
11 O
aviones O
Boeing B-ORG
767-300 O
, O
sus O
primeros O
en O
los O
26 O
años O
que O
lleva O
la O
empresa O
activa O
. O
Hasta O
antes O
de O
la O
adquisición O
, O
Amaz O
… O
https://t.co/IOnFrlIKmZ O
Title O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
11 O
aviones O
para O
competir O
con O
UPS B-ORG
Description O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
anunció O
la O
compra O
de O
11 O
aviones O
usados O
para O
reducir O
su O
dependencia O
a O
otras O
empresas O
de O
carga O
y O
competir O
a O
futuro O
con O
UPS B-ORG
. O

Ferrovial B-LOC_DEST
negocia O
la O
venta O
de O
su O
inmobiliaria O
polaca O
por O
300 B-MONEY
millones I-MONEY
( O
elEconomista O
); O
Ferrovial B-ORG_DEST
entra O
en O
la O
puja O
por O
electrificar O
el O
AVE O
británico O
( O
Expansión O
) O
JP B-ORG
Morgan I-ORG
, O
Santander B-ORG
y O
BNP B-ORG
Paribas I-ORG
lideran O
la O
banca O
de O
inversión O
en O
España B-LOC
( O
Cinco O
Dias O
) O

Foxconn B-ORG_ORIG
invierte O
200 O
millones O
en O
Byton O
: O
Apple B-ORG
iCar O
más O
cerca O
https://t.co/qzNHsrSz9Q O
https://t.co/ySTlSN0LkB O
Title O
: O
Foxconn B-ORG_ORIG
invierte O
200 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
Byton O
: O
Apple B-ORG
iCar O
más O
cerca O
Description O
: O
La O
firma O
de O
Taiwán B-LOC_ORIG
pero O
más O
China B-LOC_DEST
que O
muchas O
Chinas O
es O
la O
empresa O
que O
fabrica O
todos O
los O
productos O
de O
Apple B-ORG
, O
algunos O
tan O
importantes O
como O
el O
iPhone.Ahora O
Foxc O
... O

Simplivia B-ORG
Healthcare I-ORG
Ltd I-ORG
. I-ORG
anuncia O
la O
primera O
adquisición O
como O
parte O
de O
su O
estrategia O
de O
crecimiento O
acelerada O

# O
Wiley B-ORG_ORIG
anuncia O
la O
adquisición O
d O
# O
Hindawi B-ORG_DEST
, O
la O
Editorial O
d O
Revistas O
Científicas O
d O
acceso O
abierto O
( O
Business O
Wire O
) O
https://t.co/lBrIb0snRd O
Title O
: O
Wiley B-ORG_ORIG
Announces O
the O
Acquisition O
of O
Hindawi B-ORG_DEST
Description O
: O
John B-ORG_ORIG
Wiley I-ORG_ORIG
& I-ORG_ORIG
Sons I-ORG_ORIG
, I-ORG_ORIG
Inc I-ORG_ORIG
. I-ORG_ORIG
( O
NYSE B-ORG_ORIG
: I-ORG_ORIG
JWA I-ORG_ORIG
) O
( O
NYSE B-ORG_ORIG
: I-ORG_ORIG
JWB I-ORG_ORIG
) O
today O
announced O
the O
acquisition O
of O
Hindawi B-ORG_DEST
Limited I-ORG_DEST
, O
an O
innovator O
in O
open O
access O
( O
OA O
) O
publishing O
and O

#inversiones O
🇨 B-LOC_DEST
🇱 I-LOC_DEST
La O
startup O
de O
IA O
@runwayml B-ORG_DEST
recibe O
8,5 B-MONEY
M I-MONEY
$ I-MONEY
para O
expandir O
sus O
servicios O
y O
herramientas O
focalizadas O
en O
el O
mundo O
de O
la O
creatividad O
. O
Inversores O
: O
🖋 O
️ O
@AmplifyPartners B-ORG_ORIG
🖋 O
️ O
@Lux_Capital B-ORG_ORIG
🖋 O
️ O
@CompoundVC B-ORG_ORIG
Más O
info O
⬇ O
️ O
https://t.co/tEjfsengnR O
Title O
: O
Runway B-ORG_DEST
recibe O
8,5 B-MONEY
M I-MONEY
$ I-MONEY
en O
una O
ronda O
liderada O
por O
Amplify B-ORG_ORIG
Partners I-ORG_ORIG
. O
Description O
: O
La O
startup O
chilena O
Runway B-ORG_DEST
recibe O
8,5 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
en O
una O
ronda O
de O
inversión O
liderada O
por O
Amplify B-ORG_ORIG
Partners I-ORG_ORIG
. O

La O
Comunidad O
invertirá O
cerca O
de O
3 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
ensanchar O
la O
carretera O
de O
Aguaderas B-LOC
y O
reforzar O
el O
firme O
de O
la O
autovía O
que O
conecta O
#Lorca B-LOC
con O
#Águilas B-LOC
https://t.co/7QGpNLEDjl O
https://t.co/epKnH2h60j O
Title O
: O
CARM.es O
- O
La O
Comunidad O
invertirá O
cerca O
de O
3 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
mejorar O
dos O
carreteras O
regionales O
en O
Lorca B-LOC
Description O
: O
Sitio O
web O
oficial O
de O
la O
Comunidad O
Autónoma O
de O
la O
Región O
de O
Murcia B-LOC
. O
Bienvenidos O
. O

El O
acuerdo O
para O
formar O
Stellantis B-ORG_DEST
fue O
respaldado O
por O
más O
del O
99 O
% O
de O
los O
votos O
emitidos O
por O
los O
inversores O
. O
https://t.co/1Pnhhlsbm7 O
Title O
: O
Los O
inversionistas O
de O
Peugeot B-ORG_ORIG
aprueban O
la O
fusión O
con O
Fiat B-ORG_ORIG
Chrysler I-ORG_ORIG
Description O
: O
En O
una O
reunión O
especial O
de O
accionistas O
, O
el O
acuerdo O
para O
formar O
Stellantis B-ORG_DEST
, O
la O
nueva O
compañía O
, O
fue O
respaldado O
por O
más O
del O
99 O
% O
de O
los O
votos O
emitidos O
por O
los O
inversores O
con O
doble O
derecho O
a O
voto O
. O

Nintendo B-ORG_ORIG
anunció O
a O
través O
de O
un O
comunicado O
que O
adquirió O
al O
estudio O
Next B-ORG_DEST
Level I-ORG_DEST
Games I-ORG_DEST
, O
uno O
de O
sus O
principales O
colaboradores O
. O
https://t.co/ThYSZyUQQa O
https://t.co/YEiA2AgPI9 O
Title O
: O
Nintendo B-ORG_ORIG
adquiere O
Next B-ORG_DEST
Level I-ORG_DEST
Games I-ORG_DEST
, O
creadores O
de O
' O
Luigi's O
Mansion O
3 O
' O
Description O
: O
Nintendo B-ORG_ORIG
anunció O
a O
través O
de O
un O
comunicado O
que O
adquirió O
al O
estudio O
Next B-ORG_DEST
Level I-ORG_DEST
Games I-ORG_DEST
, O
uno O
de O
sus O
principales O
colaboradores O
. O

@Zoovetargentina B-ORG_ORIG
suma O
dos O
nuevas O
áreas O
productivas O
en O
su O
planta O
de O
Santa B-LOC_DEST
Fe I-LOC_DEST
. O
Son O
para O
la O
la O
elaboración O
y O
envasado O
de O
productos O
inyectables O
estériles O
y O
jeringas O
intramamarias O
. O
La O
inversión O
fue O
de O
$ B-MONEY
20 I-MONEY
millones I-MONEY
. O
Conocé O
más O
detalles O
en O
https://t.co/hI7ipeJivi O
#IndustriaVeterinaria O
https://t.co/mSYrDALUEi O
Title O
: O
Inicio O
- O
Periódico B-ORG
MOTIVAR I-ORG
- O
Industria O
Veterinaria O
- O
Sanidad O
Animal O
Description O
: O
Inicio O

Crédit B-ORG_ORIG
Agricole I-ORG_ORIG
invierte O
100 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
apoyo O
del O
sector O
aeronáutico O
francés O
https://t.co/mlRADUPspu O
Title O
: O
Crédit B-ORG_ORIG
Agricole I-ORG_ORIG
invierte O
100 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
apoyo O
del O
sector O
aeronáutico O
francés O
Description O
: O
Esta O
inversión O
irá O
destinada O
a O
los O
cuatro O
principales O
fabricantes O
de O
GIFAS B-ORG
( O
asociación O
francesa O
de O
industrias O
aeroespaciales O
) O
como O
son O
Airbus B-ORG_DEST
, O
Dassault B-ORG_DEST
, O
Safran B-ORG_DEST
y O
Thales B-ORG_DEST
. O

@EM_Inversiones B-ORG
Crystal B-ORG
Lagoons I-ORG
único O
Unicornio O
en O
Chile B-LOC
. O
Argentina B-LOC
posee O
4 O
. O
OLX B-ORG
, O
Globant B-ORG
, O
Mercado B-ORG
Libre I-ORG
y O
Despegar B-ORG
Grandes O
promesas O
. O
Auth B-ORG
0 I-ORG
, O
Ualá B-ORG
, O
Satellogic B-ORG
, O
Technisys B-ORG
y O
Agrofy B-ORG
atraen O
inversiones O
y O
crecen O
. O
Junto O
a O
Etermax B-ORG
, O
proyectan O
alcanzar O
una O
valuación O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
1.000 I-MONEY
M I-MONEY
https://t.co/URKfbYJ28d O

Directorio O
de O
Codelco B-ORG_ORIG
aprueba O
inversión O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
1.383 I-MONEY
millones O
para O
refundar O
Salvador B-ORG_DEST
#Codelco B-ORG_ORIG
#Salvador B-ORG_DEST
#Rajo O
#Inca O
https://t.co/EL1Qm49J1i O
Title O
: O
Nueva O
Mineria O
Description O
: O
Indicadores O
Económicos O
: O
D O
ó O
lar O
$ O
: O
702.93 O
UF O
$ O
: O
29065.64 O
IPC O
% O
: O
-0.1 O
EURO O
: O
861.65 O
UTM O
$ O
: O
50978 O
Libra O
de O
Cobre O
$ O
: O
3.51 O
dólar O
Mesa O
de O
la O
Corporación O
dio O
luz O
verde O
para O
el O
proyecto O
Rajo O
Inca O
tras O
el O
avenimiento O
con O
el O
CDE O
, O
con O
lo O
que O
se O
extenderá O
en O
más O
de O
50 O
años O
la O
vida O
útil O
de O
la O
faena O
. O
Con O
rapidez O
actuó O
el O
directorio O
de O
Codelco B-ORG_ORIG
luego O
de O
que O
el O
Tribunal O
Ambiental O
de O
Antofagasta B-LOC
aprobara O
el O
avenimiento O
con O
el O
Consejo O
de O
Defensa O
del O
Estado O
( O
CDE O
) O
por O
el O
supuesto O
daño O
ambiental O
ocurrido O
en O
la O
división O

Galigrain B-ORG_ORIG
duplicará O
su O
inversión O
en O
Puerto O
Exterior O
de O
A B-LOC_DEST
Coruña I-LOC_DEST
- O
https://t.co/lfg4hHidjM O
#Europa B-LOC_DEST
#España B-LOC_DEST
#Transporte O
https://t.co/VnyOX6SnwN O
Title O
: O
Galigrain B-ORG_ORIG
duplicará O
su O
inversión O
en O
Puerto O
Exterior O
de O
A B-LOC_DEST
Coruña I-LOC_DEST
- O
PortalPortuario O
Description O
: O
Por O
Redacción O
PortalPortuario.cl O
@PortalPortuario B-ORG
El O
presidente O
de O
la O
Autoridad O
Portuaria O
de O
A B-LOC_DEST
Coruña I-LOC_DEST
, O
en O
España B-LOC_DEST
, O
Martín O
Fernández O
Prado O
, O
anunció O
que O

Iberdrola B-ORG
se O
posiciona O
como O
la O
primera O
' O
utility O
' O
de O
Europa B-LOC
y O
la O
segunda O
del O
mundo O
por O
inversión O
en O
I O
+ O
D O
https://t.co/1SqODslyzC O
Title O
: O
Iberdrola B-ORG
se O
posiciona O
como O
la O
primera O
' O
utility O
' O
de O
Europa B-LOC
y O
la O
segunda O
del O
mundo O
por O
inversión O
en O
I O
+ O
D O
Description O
: O
La O
compañía O
solo O
se O
ve O
superada O
por O
la O
coreana O
Kepco B-ORG
en O
cuanto O
a O
recursos O
dedicados O
a O
investigación O
y O
desarrollo O
. O

#Europa B-LOC_ORIG
: O
Fiat B-ORG_ORIG
Chrysler I-ORG_ORIG
y O
Peugeot B-ORG_ORIG
aprueban O
su O
fusión O
. O
La O
caída O
en O
ventas O
y O
el O
cambio O
tecnológico O
obligó O
a O
la O
fusión O
. O
British B-ORG
Airways I-ORG
recibirá O
un O
préstamo O
por O
2,000 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
libras I-MONEY
a O
5 O
años O
para O
mejorar O
su O
posición O
de O
liquidez O
y O
flexibilidad O
operativa O
. O
#TRMX B-ORG

De O
acuerdo O
a O
una O
carta O
firmada O
por O
varios O
líderes O
sindicales O
, O
Alphabeth B-ORG
Workers I-ORG
Union I-ORG
estará O
abierto O
para O
cualquier O
trabajador O
de O
la O
matriz O
de O
Google B-ORG
https://t.co/aA5YTvP7Bc O
Title O
: O
Trabajadores O
de O
Google B-ORG
anuncian O
sindicato O
en O
EU B-LOC
Description O
: O
Cientos O
de O
empleados O
de O
Google B-ORG
han O
anunciado O
un O
sindicato O
de O
trabajadores O
en O
Estados B-LOC
Unidos I-LOC
, O
de O
acuerdo O
con O
una O
carta O
publicada O
en O
el O
New B-ORG
York I-ORG
Times I-ORG
. O

Verallia B-ORG_ORIG
Argentina I-ORG_ORIG
invertirá O
10 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
en O
una O
nueva O
línea O
de O
producción O
https://t.co/Y0jrmyKO6K O
#ElDescorcheDiario O
#Inversiones O
@VeralliaAr B-ORG_ORIG
Title O
: O
Verallia B-ORG_ORIG
Argentina I-ORG_ORIG
invertirá O
10 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
en O
una O
nueva O
línea O
de O
producción O
- O
El B-ORG
Descorche I-ORG
Diario I-ORG
Description O
: O
A O
pesar O
del O
difícil O
contexto O
actual O
debido O
a O
la O
pandemia O
, O
Verallia B-ORG_ORIG
Argentina I-ORG_ORIG
sigue O
apostando O
por O
la O
industria O
vitivinícola O
nacional O
y O
anuncia O
una O
inversión O
de O
aproximadamente O
10 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
USD I-MONEY
para O
instalar O
una O
nueva O
línea O
fabricación O
[ O
… O
] O

MGM B-ORG_ORIG
Resorts I-ORG_ORIG
International I-ORG_ORIG
se O
encuentra O
ejecutando O
un O
intento O
de O
compra O
del O
propietario O
de O
Ladbrokes B-ORG
. O
Esto O
con O
el O
objetivo O
de O
aumentar O
su O
apuesta O
por O
el O
sector O
de O
juegos O
en O
línea O
. O
https://t.co/Sp73OD2aOY O
https://t.co/4CLDNsF47C O
Title O
: O
MGM B-ORG_ORIG
Resorts I-ORG_ORIG
busca O
adquirir O
al O
propietario O
de O
Ladbrokes B-ORG
por O
USD B-MONEY
10 I-MONEY
mil I-MONEY
millones I-MONEY
Description O
: O
MGM B-ORG_ORIG
Resorts I-ORG_ORIG
busca O
ingresar O
al O
mercado O
de O
las O
apuestas O
en O
línea O
a O
través O
de O
la O
adquisición O
de O
Entain B-ORG_DEST
PLC I-ORG_DEST
, O
pero O
se O
mantienen O
las O
negociaciones O
. O

Gobierno B-ORG_ORIG
invertirá O
$ B-MONEY
us I-MONEY
10 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
pruebas O
diagnósticas O
para O
detectar O
COVID O
- O
19 O
https://t.co/tPl8ouDga1 O
a O
través O
de O
@NomadaBo O

Los B-ORG
Marlins I-ORG
de O
Miami B-LOC
anunciaron O
la O
adquisición O
del O
receptor O
venezolano O
Sandy O
León O
, O
a O
quien O
le O
han O
ofrecido O
un O
contrato O
de O
ligas O
menores O
con O
invitación O
al O
campo O
de O
entrenamiento O
de O
primavera O
junto O
a O
la O
plantilla O
del O
primer O
equipo O
. O
@Marlins B-ORG
#SomosDeporteVen O
https://t.co/b8dJ5pabUT O

#FelizMartes O
Empresas O
que O
confían O
en O
Colombia B-LOC_DEST
: O
Smurfit B-ORG_ORIG
Kappa I-ORG_ORIG
invertirá O
US B-MONEY
$ I-MONEY
50 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
nueva O
planta O
de O
corrugados O
. O
https://t.co/qeYOP64gcq O
Vía O
@ELTIEMPO O
#CompromisoPor O
Colombia B-LOC_DEST
https://t.co/bKXBTlfPD6 O
Title O
: O
Smurfit B-ORG_ORIG
Kappa I-ORG_ORIG
invertirá O
US B-MONEY
$ I-MONEY
50 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
nueva O
planta O
de O
corrugados O
Description O
: O
Estará O
situada O
en O
Guarne B-LOC_DEST
( O
Antioquia B-LOC_DEST
) O
y O
su O
construcción O
se O
iniciará O
en O
el O
segundo O
trimestre O
del O
2021 O
. O

Tecnología O
: O
Nintendo B-ORG_ORIG
anuncia O
la O
adquisición O
del O
estudio O
que O
desarrolló O
Luigi O
’ O
s O
Mansion O
3 O
- O
El B-ORG
Comercio I-ORG
Perú I-ORG
https://t.co/FAELE9JKK3 O
#Nintendo B-ORG_ORIG
#Nintendo B-ORG_ORIG
Switch O
#LuigisMansion3 O
https://t.co/LdAszAbaS1 O
Title O
: O
Nintendo B-ORG_ORIG
anuncia O
la O
adquisición O
del O
estudio O
de O
desarrollo O
responsable O
de O
Luigi O
’ O
s O
Mansion O
3 O
Description O
: O
Se O
trata O
de O
Next B-ORG_DEST
Level I-ORG_DEST
Games I-ORG_DEST
, O
estudio O
canadiense O
que O
cuenta O
con O
cerca O
de O
20 O
años O
de O
experiencia O
y O
en O
los O
que O
ha O
desarrollado O
juegos O
como O
Super O
Mario O
Strikers O
, O
Metroid O
Prime O
: O
Federation O
Force O
o O
Luigi O
’ O
s O
Mansion O
3 O

@Bombardier B-ORG_ORIG
anuncia O
la O
finalización O
de O
la O
adquisición O
previamente O
anunciada O
y O
obtiene O
la O
propiedad O
total O
del O
centro O
de O
servicio O
de O
aeronaves O
en O
Berlín B-LOC_DEST
Más O
información O
en O
: O
https://t.co/55zalxy0kX O
#AeroErmo B-ORG
#Bombardier B-ORG_ORIG
#OEM O
# O
Berlin B-LOC_DEST
#CentroServicio O
#MRO O
#Soporte O
https://t.co/gj59hdcHcp O
Title O
: O
Bombardier B-ORG_ORIG
anuncia O
la O
finalización O
de O
la O
adquisición O
previamente O
anunciada O
y O
obtiene O
la O
propiedad O
total O
del O
centro O
de O
servicio O
de O
aeronaves O
en O
Berlín B-LOC_DEST
- O
AeroErmo B-ORG
Description O
: O
Nos O
destacamos O
por O
ser O
la O
única O
publicación O
especializada O
reconocida O
en O
Latinoamérica O
que O
aborda O
y O
proyecta O
temas O
de O
aviación O
de O
manera O
innovadora O
y O
diferente O
. O
Nos O
enfocamos O
en O
abarcar O
áreas O
importantes O
como O
educación O
, O
reparaciones O
, O
mantenimiento O
, O
operaciones O
y O
actualidad O
tecnológica O
, O
así O
como O
los O
últimos O
avances O
asociados O
al O
desarrollo O
del O
sector O
en O
Colombia B-LOC
y O
el O
mundo O

#EnghouseSystems B-ORG_ORIG
se O
complace O
en O
anunciar O
la O
más O
reciente O
adquisición O
de O
Altitude B-ORG_DEST
Software I-ORG_DEST
. O
Con O
esta O
adquisición O
aumentamos O
nuestra O
presencia O
en O
España B-LOC_DEST
, O
Portugal B-LOC_DEST
y O
LATAM B-LOC_DEST
y O
fortalecemos O
nuestra O
posición O
en O
el O
mercado O
como O
líder O
de O
la O
región O
. O
https://t.co/AHrUOzNVOJ O
https://t.co/ynpzffBnVo O
Title O
: O
Enghouse B-ORG_ORIG
Systems I-ORG_ORIG
Acquires O
Altitude B-ORG_DEST
Software I-ORG_DEST
Description O
: O

Nintendo B-ORG_ORIG
lo O
hace O
oficial O
y O
se O
une O
a O
la O
tendencia O
de O
comprar O
estudios O
. O
Los O
nipones O
acaban O
de O
anunciar O
la O
adquisición O
de O
Next B-ORG_DEST
Level I-ORG_DEST
Games I-ORG_DEST
, O
desarrolladora O
canadiense O
detrás O
de O
los O
títulos O
de O
Luigi's O
Mansion O
2 O
y O
3 O
entre O
otros O
títulos O
de O
Nintendo B-ORG_ORIG
. O
¡ O
Bien O
! O
https://t.co/YA55DBMBrV O

Amazon B-ORG
adquiere O
11 O
Boeing B-ORG
767-300 O
s O
para O
expandir O
su O
red O
de O
transporte O
aéreo O
. O
$ B-ORG
AMZN I-ORG
https://t.co/59eRHxaEaD O

Nintendo B-ORG_ORIG
anuncia O
la O
adquisición O
del O
estudio O
que O
desarrolló O
Luigi O
’ O
s O
Mansion O
3 O
https://t.co/CUz1ruCqH0 O
Title O
: O
Nintendo B-ORG_ORIG
anuncia O
la O
adquisición O
del O
estudio O
de O
desarrollo O
responsable O
de O
Luigi O
’ O
s O
Mansion O
3 O
Description O
: O
Se O
trata O
de O
Next B-ORG_DEST
Level I-ORG_DEST
Games I-ORG_DEST
, O
estudio O
canadiense O
que O
cuenta O
con O
cerca O
de O
20 O
años O
de O
experiencia O
y O
en O
los O
que O
ha O
desarrollado O
juegos O
como O
Super O
Mario O
Strikers O
, O
Metroid O
Prime O
: O
Federation O
Force O
o O
Luigi O
’ O
s O
Mansion O
3 O

@dinacpy B-ORG_ORIG
proyecta O
la O
construcción O
de O
un O
nuevo O
aeropuerto O
con O
una O
inversión O
de O
USD B-MONEY
200 I-MONEY
millones I-MONEY

La O
empresa O
, O
dedicada O
al O
desarrollo O
de O
empaques O
de O
papel O
, O
anunció O
el O
inició O
su O
proyecto O
de O
expansión O
en O
el O
país O
con O
la O
construcción O
de O
una O
nueva O
planta O
en O
el O
municipio O
de O
Guarne B-LOC_DEST
( O
será O
la O
más O
moderna O
de O
la O
compañía O
en O
Colombia B-LOC_DEST
) O
. O
¿ O
Cómo O
le O
parece O
? O
https://t.co/86MvswRKKX O
Title O
: O
Multinacional B-ORG_DEST
Smurfit I-ORG_DEST
Kappa I-ORG_DEST
invertirá O
US B-MONEY
$ I-MONEY
50 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
construcción O
de O
planta O
en O
Antioquia B-LOC_DEST
Description O
: O
El O
proyecto O
se O
pondrá O
en O
marcha O
en O
este O
primer O
trimestre O
del O
2021 O
. O
Con O
ella O
, O
la O
compañía O
espera O
generar O
cerca O
de O
350 O
empleos O
directos O
e O
indirectos O
. O

Stellantis B-ORG_DEST
, O
la O
alianza O
formada O
entre O
Grupo B-ORG_ORIG
PSA I-ORG_ORIG
y O
Fiat-Chrysler B-ORG_ORIG
, O
se O
convertirá O
en O
el O
cuarto O
mayor O
fabricante O
de O
automóviles O
del O
mundo O
. O
https://t.co/1PnhhlJMKH O
Title O
: O
Los O
inversionistas O
de O
Peugeot B-ORG_ORIG
aprueban O
la O
fusión O
con O
Fiat B-ORG_ORIG
Chrysler I-ORG_ORIG
Description O
: O
En O
una O
reunión O
especial O
de O
accionistas O
, O
el O
acuerdo O
para O
formar O
Stellantis B-ORG_DEST
, O
la O
nueva O
compañía O
, O
fue O
respaldado O
por O
más O
del O
99 O
% O
de O
los O
votos O
emitidos O
por O
los O
inversores O
con O
doble O
derecho O
a O
voto O
. O

Ford B-ORG_ORIG
invertirá O
100 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
la O
planta O
de O
Hermosillo B-LOC_DEST
para O
la O
producción O
de O
la O
nueva O
Bronco O
Sport O
2021 O
. O
Link O
: O
https://t.co/z5cjGbrjV1 O
#ford B-ORG
#broncosport O
#automotriz O
#autocad O
#ingeniería O
#cursos O
#cursosonline O
#ppap O
#amef O
#apqp O
https://t.co/IvSnoA0qYD O
Title O
: O
Noticias O
- O
Ford B-ORG_ORIG
producirá O
la O
nueva O
Bronco O
Sport O
2021 O
en O
México B-LOC_DEST
Description O
: O
Tuvieron O
que O
pasar O
24 O
a O
ñ O
os O
para O
que O
Ford B-ORG_ORIG
nuevamente O
produzca O
su O
ic O
ó O
nico O
SUV O
Bronco O
, O
el O
cual O
ser O
á O
fabricado O
en O
la O
planta O
de O
Hermosillo B-LOC_DEST
al O
igual O
que O
el O
Ford O
Fusion O
y O
Lincoln O
MKZ O
. O
La O
inversi O
ó O
n O
de O
la O
ensambladora O
norteamericana O
para O
la O
producci O
ó O
n O
de O
la O
renovada O
Bronco O
Sport O
ser O
á O
de O
100 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
d I-MONEY
ó I-MONEY
lares I-MONEY
, O
adicional O
, O
habr O
á O
una O
inversi O
ó O
n O
de O
350 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
d I-MONEY
ó I-MONEY
lares I-MONEY
por O
parte O
de O
sus O
proveedores O
para O
arrancar O
la O
producci O
ó O
n O
del O
veh O
ú O
culo O
en O
octubre O
de O
este O
a O
ñ O
o O
, O
inform O
ó O
Jorge O
Vidal O
Ahumada O
, O

Con O
una O
producción O
anual O
de O
millones O
de O
euros O
, O
se O
espera O
que O
Stellantis B-ORG_DEST
juegue O
un O
papel O
clave O
en O
el O
salto O
de O
la O
industria O
del O
automóvil O
a O
la O
nueva O
era O
de O
la O
electrificación O
https://t.co/TLHl2F5SU6 O
Title O
: O
Fiat-Chrysler B-ORG_ORIG
y O
Peugeot B-ORG_ORIG
consiguen O
aprobación O
para O
su O
fusión O
en O
Stellantis B-ORG_DEST
| O
24 O
Horas O
Description O
: O
Los O
accionistas O
de O
Fiat B-ORG_ORIG
Chrysler I-ORG_ORIG
( O
FCA B-ORG_ORIG
) O
y O
el O
propietario O
de O
Peugeot B-ORG_ORIG
PSA I-ORG_ORIG
dieron O
su O
aprobación O
el O
lunes O
a O
una O
mega-fusión O
de O
52 B-MONEY
mil I-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
, O

La B-ORG_ORIG
Generalitat I-ORG_ORIG
invertirá O
132 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
la O
compra O
de O
nuevos O
tranvías O
para O
las O
redes O
de O
Metrovalencia B-ORG_DEST
y O
TRAM B-ORG_DEST
d'Alacant I-ORG_DEST
https://t.co/JC84BLiLJx O
#Comunidad O
Valenciana O
Title O
: O
La B-ORG_ORIG
Generalitat I-ORG_ORIG
invertirá O
132 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
la O
compra O
de O
nuevos O
tranvías O
para O
las O
redes O
de O
Metrovalencia B-ORG_DEST
y O
TRAM B-ORG_DEST
d'Alacant I-ORG_DEST
Description O
: O
- O
Arcadi O
EspaÃ O
± O
a O
anuncia O
esta O
decisiÃ O
³ O
n O
adoptada O
por O
el O
consejo O
de O
administraciÃ O
³ O
n O
de O
FGV O
durante O
la O
visita O
a O
los O
talleres O
de O
Tarongers O
- O
Las O
unidades O
se O
destinarÃ O
¡ O
n O
a O
sustituir O
a O
los O
convoyes O
mÃ O
¡ O
s O
antiguos O
, O
reforzar O
el O
servicio O
y O
asegurar O
las O
ampliaciones O
tranviarias O
previstas O
La B-ORG_ORIG
Generalitat I-ORG_ORIG
inver O

La O
Generalitat B-ORG_ORIG
invertirá O
132 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
la O
compra O
de O
nuevos O
tranvías O
para O
Metrovalencia B-ORG_DEST
y O
TRAM B-ORG_DEST
d'Alacant I-ORG_DEST
@GVAfgv O
https://t.co/0wGojVUbls O
Title O
: O
La O
Generalitat B-ORG_ORIG
invertirá O
132 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
la O
compra O
de O
... O
Description O
: O
La O
Generalitat B-ORG
invertirá O
un O
total O
de O
132.240 B-MONEY
. I-MONEY
900 I-MONEY
euros I-MONEY
en O
la O
adquisición O
de O
22 O
nuevos O
tranvías O
para O
... O

DWS B-ORG_ORIG
y O
Gestilar B-ORG_ORIG
se O
unen O
para O
promover O
1.100 O
viviendas O
build O
to O
rent O
, O
con O
una O
inversión O
de O
240 B-MONEY
millones I-MONEY
https://t.co/VzRppsMZIa O
Title O
: O
DWS B-ORG_ORIG
y O
Gestilar B-ORG_ORIG
se O
unen O
para O
promover O
1.100 O
viviendas O
build O
to O
rent O
, O
con O
una O
inversión O
de O
240 B-MONEY
millones I-MONEY
Description O
: O
DWS B-ORG_ORIG
ha O
firmado O
un O
acuerdo O
con O
Gestilar B-ORG_ORIG
para O
promover O
1.000 O
viviendas O
en O
Madrid B-LOC_DEST
, O
en O
la O
mayor O
operación O
build O
to O
rent O
en O
España B-LOC_DEST
. O

Blackrock B-ORG_ORIG
aprovecha O
la O
debilidad O
de O
la O
banca O
española O
y O
eleva O
su O
inversión O
a O
4.400 B-MONEY
millones I-MONEY
( O
Voz O
Pópuli O
) O

Azucarera B-ORG_ORIG
invierte O
3,5 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
modernizar O
la O
planta O
de O
Jerez B-LOC_DEST
https://t.co/qXPo0OhzyG O
#Agricultura O
#Andalucía O
#Remolacha O
( O
@AzucareraES B-ORG_ORIG
) O
Title O
: O
Azucarera B-ORG_ORIG
invierte O
3,5 B-MONEY
millones I-MONEY
en O
modernizar O
la O
planta O
de O
Jerez B-LOC_DEST
- O
Agrónoma O
Description O
: O
El O
cultivo O
de O
la O
remolacha O
continúa O
creciendo O
en O
el O
campo O
andaluz O
. O
Aunque O
aún O
quedan O
algunas O
hectáreas O
contratadas O
por O
Azucarera B-ORG_ORIG
pendientes O
de O
siembra O
, O
la O
campaña O
se O
da O
por O
finalizada O
, O
con O
una O
superficie O
de O
alrededor O
de O
8.700 O
hectáreas O
, O
siendo O
la O
provincia O
de O
Sevilla B-LOC
líder O
productora O
regional O
. O
Una O
campaña O
en O
la O
que O
vuelven O
a O
crecer O
las O
siembras O
en O
[ O
… O
] O

#Ecopetrol B-ORG_ORIG
invertirá O
entre O
$ B-MONEY
3.500 I-MONEY
y O
$ B-MONEY
4.000 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
#2021 O
- O
#Ecopetrol B-ORG_ORIG
informó O
que O
su O
Junta O
Directiva O
aprobó O
el O
plan O
de O
#Inversiones O
orgánicas O
para O
el O
Grupo B-ORG_DEST
#Ecopetrol I-ORG_DEST
( O
GE B-ORG_DEST
) O
con O
un O
monto O
estimado O
en O
... O
- O
https://t.co/0KGqgm92Th O
#Colombia B-LOC
#Industria O
#Petróleo O
https://t.co/ZNC6EHafP5 O
Title O
: O
Ecopetrol B-ORG_ORIG
invertirá O
entre O
$ B-MONEY
3.500 I-MONEY
y O
$ B-MONEY
4.000 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
2021 O
- O
ConstruyenPais O
Description O
: O
Ecopetrol B-ORG_ORIG
informó O
que O
su O
Junta O
Directiva O
aprobó O
el O
plan O
de O
inversiones O
orgánicas O
para O
el O
Grupo B-ORG_DEST
Ecopetrol I-ORG_DEST
( O
GE B-ORG_DEST
) O
con O
un O
monto O
estimado O
entre O
$ B-MONEY
3.500 I-MONEY
y O
$ B-MONEY
4.000 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
2021 O
. O
Este O
está O
orientado O
a O
restablecer O
la O
senda O
de O
crecimiento O
, O
al O
tiempo O
que O
continúa O
priorizando O
las O
oportunidades O
generadoras O
de O
caja O
y O
con O
mejores O
precios O
de O
equilibrio O
, O
con O
foco O
en O
la O
ejecución O
de O
los O
planes O
de O
desarrollo O
de O
los O
activos O
estratégicos O
, O
y O
en O
la O
preservación O
del O
valor O
de O
los O
activos O
mediante O
inversiones O
que O
permiten O
dar O
confiabilidad O
, O
integridad O
y O
continuidad O
a O
la O
cadena O
de O
valor O
del O
Grupo O
. O
El O
plan O
fue O
construido O
con O
una O
expectativa O
de O
precio O
Brent O
promedio O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
45 I-MONEY
por O
barril O
para O
el O
2021 O
. O

LG B-ORG_ORIG
invierte O
10.000 O
millones O
de O
dólares O
en O
Indonesia B-LOC_DEST
para O
fabricar O
baterías O
https://t.co/qlT9tkSkqr O
https://t.co/4ZR3WSEQ7a O
Title O
: O
LG B-ORG_ORIG
firma O
acuerdo O
de O
baterías O
en O
Indonesia B-LOC_DEST
de O
10.000 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
Description O
: O
LG B-ORG_ORIG
Energy I-ORG_ORIG
Solution I-ORG_ORIG
, O
ha O
firmado O
un O
acuerdo O
de O
9,8 B-MONEY
mil I-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
para O
fabricar O
baterías O
de O
vehículos O
eléctricos O
en O
Indonesia B-LOC_DEST
. O

💡 O
Las O
empresas O
@HolaLuzcom B-ORG_ORIG
y O
@enerparc B-ORG_ORIG
firman O
un O
acuerdo O
para O
invertir O
unos O
60 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
parques O
fotovoltaicos O
en O
las O
#Balears B-LOC_DEST
#energía O
#inversión O
https://t.co/oDuC3d2r2X O
Title O
: O
Holaluz B-ORG_ORIG
y O
Enerparc B-ORG_ORIG
AG I-ORG_ORIG
invierten O
en O
energía O
en O
las O
Balears B-LOC_DEST
Description O
: O
El O
acuerdo O
entre O
las O
dos O
empresas O
incluye O
la O
compra O
de O
84 O
MW O
durante O
10 O
años O
y O
supone O
una O
inversión O
total O
de O
unos O
60 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY

DWS B-ORG_ORIG
, O
de O
récord O
: O
invierte O
240 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
‘ O
build-to-rent O
’ O
para O
levantar O
mil O
viviendas O
https://t.co/8CIP6wszr1 O
Title O
: O
DWS B-ORG_ORIG
, O
de O
récord O
: O
invierte O
240 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
‘ O
build-to-rent O
’ O
para O
levantar O
mil O
viviendas O
Description O
: O
La O
gestora O
controlada O
por O
Deutsche B-ORG
Bank I-ORG
ha O
firmado O
un O
acuerdo O
con O
Gestilar B-ORG_DEST
para O
construir O
viviendas O
en O
un O
suelo O
ubicado O
en O
Getafe B-LOC_DEST
y O
Madrid B-LOC_DEST
, O
hasta O
ahora O
propiedad O
de O
Mapfre B-ORG
. O

Noticia O
de O
última O
hora O
: O
@Bizkaia B-ORG_ORIG
invertirá O
150 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
euros I-MONEY
en O
cinco O
años O
en O
la O
conservación O
y O
mantenimiento O
de O
las O
vías O
de O
peaje O
https://t.co/AdaQnapwO0 O
https://t.co/QJujw9rcgJ O
Title O
: O
Última O
Hora O
Description O
: O
UltimaHora O

Até O
a O
Venezuela B-LOC
compra O
vacina O
https://t.co/H4ommkigKz O

Me O
llena O
de O
entusiasmo O
leer O
sobre O
empresas O
puertorriqueñas O
que O
miran O
más O
allá O
de O
nuestras O
costas O
y O
salen O
a O
la O
conquista O
de O
nuevos O
mercados O
. O
Son O
las O
experiencias O
que O
debemos O
multiplicar O
. O
https://t.co/PE7SxZ0nQL O
Title O
: O
Lanco B-LOC_ORIG
invierte O
$ B-MONEY
20 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
fábricas O
en O
Chile B-LOC_DEST
y O
Jamaica B-LOC_DEST
Description O
: O
La O
empresa O
puertorriqueña O
aspira O
a O
duplicar O
sus O
ventas O
en O
Sudamérica B-LOC_DEST
y O
el O
Caribe B-LOC_DEST

Lanco B-LOC_ORIG
invierte O
$ B-MONEY
20 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
fábricas O
en O
Chile B-LOC_DEST
y O
Jamaica B-LOC_DEST
https://t.co/DYtSPhzobb O
Title O
: O
Lanco B-ORG_ORIG
invierte O
$ B-MONEY
20 I-MONEY
millones I-MONEY
en O
fábricas O
en O
Chile B-LOC_DEST
y O
Jamaica B-LOC_DEST
Description O
: O
La O
empresa O
puertorriqueña O
aspira O
a O
duplicar O
sus O
ventas O
en O
Sudamérica B-LOC_DEST
y O
el O
Caribe B-LOC_DEST

Max O
Ayora O
Inoñán O
anuncia O
millonaria O
inversión O
en O
Pucalá B-LOC
https://t.co/TdxrdoQkrf O
Title O
: O
Max O
Ayora O
Inoñán O
anuncia O
millonaria O
inversión O
en O
Pucalá B-LOC
- O
Lima B-LOC
Al O
día O
Description O
: O
Max O
Ayora O
confirma O
llegada O
de O
modernos O
equipos O
para O
fábrica O
de O
Pucalá B-LOC
El O
gerente O
general O
de O
la O
azucarera B-ORG
Industrial I-ORG
Pucalá I-ORG
, O
Max O
Ayora O
Inoñán O
, O
anuncia O
una O
importante O
inversión O
en O
la O
compra O
de O
equipos O
destinados O
a O
la O
modernización O
de O
la O
fábrica O
de O
azúcar O
de O
Pucalá B-LOC
. O
La O
importante O
adquisición O
de O
equipos O
industriales O
supera O
los O
13 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
soles I-MONEY
; O
y O
[ O
… O
] O

Sociedad B-ORG
Minera I-ORG
Cerro I-ORG
Verde I-ORG
anunció O
que O
ha O
optado O
por O
hacer O
un O
pago O
de O
capital O
de O
US B-MONEY
$ I-MONEY
305 I-MONEY
millones I-MONEY
el O
día O
de O
hoy O
, O
30 O
de O
diciembre O
Lee O
la O
nota O
completa O
aquí O
► O
https://t.co/ufhfSdB5Sf O
Title O
: O
Cerro B-ORG
Verde I-ORG
paga O
anticipadamente O
US B-MONEY
$ I-MONEY
305 I-MONEY
millones I-MONEY
de O
préstamo O
para O
expansión O
, O
resta O
US B-MONEY
$ I-MONEY
525 I-MONEY
millones I-MONEY
- O
Description O
: O
Sociedad B-ORG
Minera I-ORG
Cerro I-ORG
Verde I-ORG
anunció O
que O
ha O
optado O
por O
hacer O
un O
pago O
de O
capital O
de O
... O

. O
@amazon B-LOC_ORIG
anuncia O
la O
adquisición O
de O
Wondery B-ORG_DEST
, O
una O
de O
las O
pocas O
redes O
independientes O
de O
podcast O
que O
quedaban O
https://t.co/wSoTFuNf6C O
Title O
: O
Amazon B-ORG_ORIG
compra O
la O
red O
de O
podcast O
Wondery O
para O
elevar O
su O
apuesta O
contra O
Spotify B-ORG
y O
Apple B-ORG
| O
Dircomfidencial O
Description O
: O
El O
año O
en O
curso O
termina O
con O
otra O
operación O
que O
calienta O
aún O
más O
el O
sector O
del O
podcast O
. O

El O
MIDES B-ORG_ORIG
ejecutó O
una O
inversión O
de O
230.5 B-MONEY
millones I-MONEY
de I-MONEY
dólares I-MONEY
en O
los O
Programas O
de O
Transferencia O
Monetaria O
Condicionada O
que O
benefició O
a O
194 O
mil O
personas O
. O
https://t.co/RlAbH6vsiq O

MinTic B-ORG_ORIG
anuncia O
inversión O
de O
$ B-MONEY
3.000 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
versión O
virtual O
de O
carnavales O
del O
Atlántico O
- O
https://t.co/8iIuistK2G O
Están O
Uds O
de O
acuerdo O
que O
se O
invierta O
semejante O
suma O
de O
dinero O
para O
que O
virtualmente O
se O
haga O
carnaval O
, O
cuando O
el O
virus O
de O
la O
pandemia O
está O
en O
lo O
mas O
alto O
? O
YO O
NO O
. O
Title O
: O
MinTic B-ORG_ORIG
anuncia O
inversión O
de O
$ B-MONEY
3.000 I-MONEY
millones I-MONEY
para O
versión O
virtual O
de O
carnavales O
del O
Atlántico O
Description O
: O
La O
ministra O
Karen O
Abudinen O
aseguró O
que O
el O
propósito O
es O
salvaguardar O
la O
tradición O
y O
que O
la O
gente O
goce O
de O
su O
cultura O
en O
casa O
. O

Con O
la O
luz O
verde O
a O
la O
fusión O
, O
avanza O
la O
creación O
de O
la O
automotriz O
de O
más O
ventas O
en O
la O
Argentina B-LOC_DEST
https://t.co/WP0Zvqm1p6 O
Title O
: O
Con O
la O
luz O
verde O
a O
la O
fusión O
, O
avanza O
la O
creación O
de O
la O
automotriz O
de O
más O
ventas O
en O
la O
Argentina B-LOC_DEST
Description O
: O
El O
país O
, O
además O
, O
supone O
un O
desafío O
adicional O
: O
es O
de O
los O
pocos O
, O
en O
el O
mundo O
, O
en O
el O
que O
ambas O
empresas O
tienen O
un O
tamaño O
industrial O
semejante O
. O
También O
será O
especial O
para O
Cristiano O
Rattazzi O
. O
En O
Europa B-LOC
, O
… O

Comodoro B-LOC_DEST
recibe O
inversión O
de O
24 O
millones O
del O
programa O
“ O
Argentina O
Hace O
” O
https://t.co/ygcUdr9o4h O

Inmobiliaria O
arranca O
proyecto O
residencial O
en O
Punta B-LOC_DEST
Arenas I-LOC_DEST
con O
US B-MONEY
$ I-MONEY
21 I-MONEY
millones I-MONEY
de O
inversión O
https://t.co/vv9XllVZZ2 O

Busca O
Tesla B-ORG_ORIG
expandirse O
tras O
incumplir O
meta O
de O
2020 O
– O
Invierte O
en O
Dólares O
https://t.co/amS1eWamln O
Title O
: O
Busca O
Tesla B-ORG_ORIG
expandirse O
tras O
incumplir O
meta O
de O
2020 O
– O
Invierte O
en O
Dólares O
Description O
: O
Tras O
no O
cumplir O
su O
objetivo O
de O
500 O
mil O
entregas O
para O
2020 O
, O
Tesla B-ORG_ORIG
buscará O
expandir O
su O
presencia O
en O
China B-LOC_DEST
y O
abrir O
plantas O
en O
Texas B-LOC_DEST
y O
Alemania B-LOC_DEST
. O
Tras O
no O
cumplir O
su O
objetivo O
de O
500 O
mil O
entregas O
p O
… O

“ O
Este O
sindicato O
se O
basa O
en O
años O
de O
organización O
valiente O
por O
parte O
de O
los O
trabajadores O
de O
Google B-ORG
” O
. O
https://t.co/aA5YTvP7Bc O
Title O
: O
Trabajadores O
de O
Google B-ORG
anuncian O
sindicato O
en O
EU O
Description O
: O
Cientos O
de O
empleados O
de O
Google B-ORG
han O
anunciado O
un O
sindicato O
de O
trabajadores O
en O
Estados B-LOC
Unidos I-LOC
, O
de O
acuerdo O
con O
una O
carta O
publicada O
en O
el O
New B-ORG
York I-ORG
Times I-ORG
. O

Los O
accionistas O
del O
grupo O
automotriz O
Fiat B-ORG_ORIG
Chrysler I-ORG_ORIG
aprobaron O
su O
fusión O
con O
el O
fránces O
Peugeot-Citroen B-ORG_ORIG
, O
con O
lo O
que O
creará O
Stellantis B-ORG_DEST
, O
el O
cuarto O
fabricante O
de O
automóviles O
en O
el O
mundo O
. O
https://t.co/5gAwwBM81y O
Title O
: O
Accionistas O
de O
Fiat B-ORG
Chrysler I-ORG
aprueban O
fusión O
con O
PSA B-ORG
Description O
: O
Los O
accionistas O
del O
grupo O
automotriz O
Fiat B-ORG
Chrysler I-ORG
aprobaron O
su O
fusión O
con O
el O
fránces O
Peugeot-Citroen B-ORG
, O
con O
lo O
que O
creará O
Stellantis B-ORG
, O
el O
cuarto O
fabricante O
de O
automóviles O
en O
el O
mundo O
. O

#PorSiNoLoViste O
📰 O
| O
@AguadePuebla B-ORG_ORIG
invertirá O
recursos O
para O
terminar O
con O
el O
déficit O
de O
agua O
potable O
en O
colonias O
del O
sur O
y O
oriente O
de O
#Puebla B-LOC_DEST
. O
🚰 O
https://t.co/xL9vrovjh4 O
Title O
: O
Anuncia O
Agua B-ORG_ORIG
de I-ORG_ORIG
Puebla I-ORG_ORIG
más O
inversiones O
para O
mejorar O
suministro O
- O
Tribuna O
Noticias O
Description O
: O
Puebla B-LOC_DEST
, O
Pue B-LOC_DEST
. O
- O
Durante O
el O
año O
2021 O
la O
empresa O
Agua B-ORG_ORIG
de I-ORG_ORIG
Puebla I-ORG_ORIG
se O
propone O
realizar O
nuevas O
inversiones O
para O
abatir O
el O
déficit O
de O
líquido O
que O
enfrentan O
colonias O
del O
sur O
y O
del O
oriente O
... O
